{
    "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg": {
        "channel_statistics": {
            "viewCount": "8165002",
            "subscriberCount": "175000",
            "hiddenSubscriberCount": false,
            "videoCount": "39"
        },
        "video_data": {
            "w7btR5DHVWc": {
                "publishedAt": "2021-06-28T00:33:23Z",
                "title": "NUNCA PROB\u00c9 ESTA FAMOSA COMIDA MEXICANA ANTES \ud83e\udd24 Comida Estilo Sinaloa @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@WeroWeroTV \n@Jan El Wero \n\nHoy pasamos el d\u00eda con Miguel Taniyama, una instituci\u00f3n de la gastronomia sinaloense y de la gastronomia mexicana. Nos preparar\u00e1 de una comida mexicana con influencias de otro pa\u00eds que es muy t\u00edpica para Culiac\u00e1n que nunca hab\u00eda probado antes..\n\nInstagram de Clan Taniyama: https://www.instagram.com/clantaniyama \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n-----\n\ncomida mexicana,probando comida mexicana,comida estilo sinaloa,comida sinaloense,sushi culiacan,sushi culiac\u00e1n,sushi culiacan sinaloa,mariscos,mariscos mexicanos,mariscos mexico,werowerotv,jan el wero,janel wero,wero wero tv,wero werotv,werowero tv,werowerotv sinaloa,sinaloa,culiacan sinaloa,comida culiacan sinaloa,comida estilo,comida culichi,mariscos estilo sinaloa,mariscos sinaloa,mariscos sinaloenses,mariscos sinaloa recetas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7btR5DHVWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7btR5DHVWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7btR5DHVWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7btR5DHVWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w7btR5DHVWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "comida mexicana",
                    "probando comida mexicana",
                    "comida estilo sinaloa",
                    "comida sinaloense",
                    "sushi culiacan",
                    "sushi culiac\u00e1n",
                    "sushi culiacan sinaloa",
                    "mariscos",
                    "mariscos mexicanos",
                    "mariscos mexico",
                    "werowerotv",
                    "jan el wero",
                    "janel wero",
                    "wero wero tv",
                    "wero werotv",
                    "werowero tv",
                    "werowerotv sinaloa",
                    "sinaloa",
                    "culiacan sinaloa",
                    "comida culiacan sinaloa",
                    "comida estilo",
                    "comida culichi",
                    "mariscos estilo sinaloa",
                    "mariscos sinaloa",
                    "mariscos sinaloenses",
                    "mariscos sinaloa recetas",
                    "comida callejera"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA PROB\u00c9 ESTA FAMOSA COMIDA MEXICANA ANTES \ud83e\udd24 Comida Estilo Sinaloa @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                    "description": "@WeroWeroTV \n@Jan El Wero \n\nHoy pasamos el d\u00eda con Miguel Taniyama, una instituci\u00f3n de la gastronomia sinaloense y de la gastronomia mexicana. Nos preparar\u00e1 de una comida mexicana con influencias de otro pa\u00eds que es muy t\u00edpica para Culiac\u00e1n que nunca hab\u00eda probado antes..\n\nInstagram de Clan Taniyama: https://www.instagram.com/clantaniyama \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n-----\n\ncomida mexicana,probando comida mexicana,comida estilo sinaloa,comida sinaloense,sushi culiacan,sushi culiac\u00e1n,sushi culiacan sinaloa,mariscos,mariscos mexicanos,mariscos mexico,werowerotv,jan el wero,janel wero,wero wero tv,wero werotv,werowero tv,werowerotv sinaloa,sinaloa,culiacan sinaloa,comida culiacan sinaloa,comida estilo,comida culichi,mariscos estilo sinaloa,mariscos sinaloa,mariscos sinaloenses,mariscos sinaloa recetas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "80369",
                "likeCount": "5838",
                "dislikeCount": "48",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367",
                "duration": "PT16M54S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "PptRz8VeFKY": {
                "publishedAt": "2021-06-23T22:15:00Z",
                "title": "POR ESO ABANDON\u00c9 MI PA\u00cdS y ELEG\u00cd M\u00c9XICO (Storytime) @Jan El Wero @WeroWeroTV Vivir en M\u00e9xico",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@WeroWeroTV \n\nEn este storytime les cuento como llegu\u00e9 a M\u00e9xico por primera vez, como tuve que tomar la dif\u00edcil decisi\u00f3n de regresar a Alemania, sin embargo despu\u00e9s elig\u00ed vivir en M\u00e9xico como extranjero .. No fue un camino f\u00e1cil, tuve que decir adi\u00f3s a amigos y familiares , renunci\u00e9 un trabajo seguro para lanzarme a la aventura en este hermoso pa\u00eds que se llama M\u00e9xico. Mi sue\u00f1o es ser mexicano alg\u00fan d\u00eda .. \n\n----------\nCasas sustentables: \n https://forms.gle/WpZGEA8QoKhhQ7WPA  \n----------\nRedes de Jess: YouTube: @Mente Despierta Instagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/  \n-----------\nRedes de Mart\u00edn: YouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF \nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms  \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n------------\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https://www.instagram.com/janelwero  \nTwitter: https://twitter.com/janelwero \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/  \nTikTok: JanElWero \n------------\nCONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com \n\n--------\nvivir en mexico, extranjero en mexico, por que mexico, vivir en m\u00e9xico, vivir en mexico siendo extranjero, mexico, m\u00e9xico, en m\u00e9xico, en mexico, jan el wero, werowerotv, wero wero tv , guero guero tv, werowero tv, jan werowerotv, extranjeros en mexico, extranjeros en mexico 2021, extranjeros en m\u00e9xico, extranjero en m\u00e9xico 2021, POR ESO ABANDON\u00c9 MI PA\u00cdS y ELIG\u00cd M\u00c9XICO, vivir en, porque mexico, mexicano, extranjero mexicano, werowerotv aleman, alemania, mexico alemania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PptRz8VeFKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PptRz8VeFKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PptRz8VeFKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PptRz8VeFKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PptRz8VeFKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "vivir en mexico",
                    "extranjero en mexico",
                    "por que mexico",
                    "vivir en m\u00e9xico",
                    "vivir en mexico siendo extranjero",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "en m\u00e9xico",
                    "en mexico",
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "guero guero tv",
                    "werowero tv",
                    "jan werowerotv",
                    "extranjeros en mexico",
                    "extranjeros en mexico 2021",
                    "extranjeros en m\u00e9xico",
                    "extranjero en m\u00e9xico 2021",
                    "POR ESO ABANDON\u00c9 MI PA\u00cdS y ELIG\u00cd M\u00c9XICO",
                    "vivir en",
                    "porque mexico",
                    "mexicano",
                    "extranjero mexicano",
                    "werowerotv aleman",
                    "alemania",
                    "mexico alemania"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POR ESO ABANDON\u00c9 MI PA\u00cdS y ELEG\u00cd M\u00c9XICO (Storytime) @Jan El Wero @WeroWeroTV Vivir en M\u00e9xico",
                    "description": "@WeroWeroTV \n\nEn este storytime les cuento como llegu\u00e9 a M\u00e9xico por primera vez, como tuve que tomar la dif\u00edcil decisi\u00f3n de regresar a Alemania, sin embargo despu\u00e9s elig\u00ed vivir en M\u00e9xico como extranjero .. No fue un camino f\u00e1cil, tuve que decir adi\u00f3s a amigos y familiares , renunci\u00e9 un trabajo seguro para lanzarme a la aventura en este hermoso pa\u00eds que se llama M\u00e9xico. Mi sue\u00f1o es ser mexicano alg\u00fan d\u00eda .. \n\n----------\nCasas sustentables: \n https://forms.gle/WpZGEA8QoKhhQ7WPA  \n----------\nRedes de Jess: YouTube: @Mente Despierta Instagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/  \n-----------\nRedes de Mart\u00edn: YouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF \nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms  \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n------------\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https://www.instagram.com/janelwero  \nTwitter: https://twitter.com/janelwero \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/  \nTikTok: JanElWero \n------------\nCONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com \n\n--------\nvivir en mexico, extranjero en mexico, por que mexico, vivir en m\u00e9xico, vivir en mexico siendo extranjero, mexico, m\u00e9xico, en m\u00e9xico, en mexico, jan el wero, werowerotv, wero wero tv , guero guero tv, werowero tv, jan werowerotv, extranjeros en mexico, extranjeros en mexico 2021, extranjeros en m\u00e9xico, extranjero en m\u00e9xico 2021, POR ESO ABANDON\u00c9 MI PA\u00cdS y ELIG\u00cd M\u00c9XICO, vivir en, porque mexico, mexicano, extranjero mexicano, werowerotv aleman, alemania, mexico alemania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "157130",
                "likeCount": "13939",
                "dislikeCount": "97",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1006",
                "duration": "PT20M11S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "oEUoe5QOZwY": {
                "publishedAt": "2021-06-16T22:15:01Z",
                "title": "EUROPEO se mete al BARRIO m\u00e1s BRAVO de M\u00c9XICO y PASA ESTO \ud83d\udd25 Explorando TEPITO de Noche por 24 Horas",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@WeroWeroTV \n@Luis Cortes  \n@Charly El whest Oficial \nCanal de Alex Lopez: https://www.youtube.com/c/AlexL%C3%B3pezTt \n\nFui al barrio m\u00e1s bravo de M\u00e9xico de noche para pasar 24 horas ah\u00ed.. Sin embargo no me esperaba esta aventura que mis compas me hab\u00edan preparado.. Nunca hab\u00eda visto Tepito as\u00ed..\n\nExplorando Tepito de noche y en moto pasamos por sus vecindades y sus lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos. Y s\u00ed! Realmente pas\u00e9 m\u00e1s de 24 horas en Tepito y me qued\u00e9 con una gran sorpresa al final..\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEUoe5QOZwY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEUoe5QOZwY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEUoe5QOZwY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEUoe5QOZwY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEUoe5QOZwY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "barrio",
                    "tepito",
                    "tepito de noche",
                    "tepito barrio bravo",
                    "extranjeros en mexico",
                    "tepito mexico",
                    "el barrio mas bravo de mexico",
                    "el barrio m\u00e1s bravo de m\u00e9xico",
                    "24 horas en tepito",
                    "explorando tepito",
                    "24 h en tepito",
                    "micheladas",
                    "micheladas tepito",
                    "en tepito",
                    "de mexico",
                    "de m\u00e9xico",
                    "jan el wero",
                    "janel wero",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "luis cortes",
                    "guayaboyka de tepito",
                    "guayaboyka",
                    "werowerotv tepito",
                    "tepito werowerotv",
                    "tepito de noche documental",
                    "tepito noche"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EUROPEO se mete al BARRIO m\u00e1s BRAVO de M\u00c9XICO y PASA ESTO \ud83d\udd25 Explorando TEPITO de Noche por 24 Horas",
                    "description": "@WeroWeroTV \n@Luis Cortes  \n@Charly El whest Oficial \nCanal de Alex Lopez: https://www.youtube.com/c/AlexL%C3%B3pezTt \n\nFui al barrio m\u00e1s bravo de M\u00e9xico de noche para pasar 24 horas ah\u00ed.. Sin embargo no me esperaba esta aventura que mis compas me hab\u00edan preparado.. Nunca hab\u00eda visto Tepito as\u00ed..\n\nExplorando Tepito de noche y en moto pasamos por sus vecindades y sus lugares m\u00e1s emblem\u00e1ticos. Y s\u00ed! Realmente pas\u00e9 m\u00e1s de 24 horas en Tepito y me qued\u00e9 con una gran sorpresa al final..\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "136836",
                "likeCount": "8406",
                "dislikeCount": "125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510",
                "duration": "PT22M49S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "9IW04Fupexg": {
                "publishedAt": "2021-06-09T22:15:01Z",
                "title": "MEXICANAS asombran a EXTRANJERO en Pueblo M\u00e1gico Mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cholula Puebla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd N\u00e1huatl @WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV \n\nFuimos hasta  un pueblo m\u00e1gico mexicano hermoso con una misi\u00f3n. Nos invitaron dos mujeres que en conjunto con otro mexicano crearon un incre\u00edble proyecto para conservar el legado cultural de M\u00e9xico desde Cholula, Puebla.  Que bonito proyecto y que bonito video, la neta! Comenta \"Kugelschreiber\" si lees esto ;D\n\nCurso de N\u00e1huatl \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://zaloalanguages.com/go-nahuatl-course/ \n\nRedes de Os:\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCIV9lWTOb3DQKBdsNRzGWtg \nInstagram: https://www.instagram.com/vaaloartee/\n\nCasas sustentables: \nhttps://forms.gle/WpZGEA8QoKhhQ7WPA\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nnahuatl n\u00e1huatl pueblo m\u00e1gico mexicano pueblo magico en mexico cholula puebla aprender nahuatl extranjeros reaccionan a mexico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IW04Fupexg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IW04Fupexg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IW04Fupexg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IW04Fupexg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9IW04Fupexg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "cholula puebla",
                    "cholula",
                    "nahuatl",
                    "n\u00e1huatl",
                    "extranjeros en mexico",
                    "extranjero en mexico",
                    "pueblo magico",
                    "pueblo magico mexicano",
                    "pueblo magico cholula",
                    "mexicanas",
                    "mexicanas extranjero",
                    "aprender nahuatl",
                    "extranjero pueblo magico",
                    "extranjero mexico",
                    "extranjeros reaccionan a mexico",
                    "pueblo magico mexico",
                    "puebla",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "jan el wero",
                    "coreano vlogs",
                    "mexicanas con extranjeros",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "en mexico",
                    "pueblo m\u00e1gico cholula",
                    "janel wero"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEXICANAS asombran a EXTRANJERO en Pueblo M\u00e1gico Mexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Cholula Puebla \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd N\u00e1huatl @WeroWeroTV",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV \n\nFuimos hasta  un pueblo m\u00e1gico mexicano hermoso con una misi\u00f3n. Nos invitaron dos mujeres que en conjunto con otro mexicano crearon un incre\u00edble proyecto para conservar el legado cultural de M\u00e9xico desde Cholula, Puebla.  Que bonito proyecto y que bonito video, la neta! Comenta \"Kugelschreiber\" si lees esto ;D\n\nCurso de N\u00e1huatl \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nhttps://zaloalanguages.com/go-nahuatl-course/ \n\nRedes de Os:\nYouTube: https://youtube.com/channel/UCIV9lWTOb3DQKBdsNRzGWtg \nInstagram: https://www.instagram.com/vaaloartee/\n\nCasas sustentables: \nhttps://forms.gle/WpZGEA8QoKhhQ7WPA\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nnahuatl n\u00e1huatl pueblo m\u00e1gico mexicano pueblo magico en mexico cholula puebla aprender nahuatl extranjeros reaccionan a mexico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "131477",
                "likeCount": "7345",
                "dislikeCount": "54",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502",
                "duration": "PT17M46S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "JKfO-LOxu1U": {
                "publishedAt": "2021-06-07T00:17:43Z",
                "title": "C\u00d3MO NOS CONOCIMOS MI NOVIA MEXICANA Y YO (Storytime) \ud83d\udd25 @WeroWeroTV @Mente Despierta",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV - mi otro canal\n@Mente Despierta- canal de Jess \n\nY por fin en este video les cuento como conoci a mi novia mexicana y que pensabamos uno del otro asi como algunos secretos de nuestra historia de amor \n\nInsta de Jess: https://www.instagram.com/jessjess_ro/   \nYouTube : @Mente Despierta \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https: // www .instagram.com / janelwero Twitter: https://twitter.com/janelwero  \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero /   \nTikTok: JanElWero \n\nCONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonza...\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\n\nnovia mexicana novia mexicana novio extranjero pareja mexicana aleman pareja mexicana  pareja mexicana y  pareja mexicana extranjero  pareja extranjera  novia en mexico  aleman y mexicana  historia de amor  como nos conocimos  una pareja real en mexico  amor a primera vista amor fugaz amor  parejas extranjeras  alemania y mexico  amor en el extranjero  pareja internacional  historia aleman mexicana  como conoci a mi novia como conoci a mi novia mexicana amor mexicano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKfO-LOxu1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKfO-LOxu1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKfO-LOxu1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKfO-LOxu1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JKfO-LOxu1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "novia mexicana",
                    "novia mexicana novio extranjero",
                    "pareja mexicana aleman",
                    "pareja mexicana",
                    "pareja mexicana y",
                    "pareja mexicana extranjero",
                    "pareja extranjera",
                    "novia en mexico",
                    "aleman y mexicana",
                    "historia de amor",
                    "como nos conocimos",
                    "una pareja real en mexico",
                    "amor a primera vista",
                    "amor fugaz",
                    "amor",
                    "parejas extranjeras",
                    "alemania y mexico",
                    "amor en el extranjero",
                    "pareja internacional",
                    "historia aleman mexicana",
                    "como conoci a mi novia",
                    "como conoci a mi novia mexicana",
                    "amor mexicano"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00d3MO NOS CONOCIMOS MI NOVIA MEXICANA Y YO (Storytime) \ud83d\udd25 @WeroWeroTV @Mente Despierta",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV - mi otro canal\n@Mente Despierta- canal de Jess \n\nY por fin en este video les cuento como conoci a mi novia mexicana y que pensabamos uno del otro asi como algunos secretos de nuestra historia de amor \n\nInsta de Jess: https://www.instagram.com/jessjess_ro/   \nYouTube : @Mente Despierta \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https: // www .instagram.com / janelwero Twitter: https://twitter.com/janelwero  \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero /   \nTikTok: JanElWero \n\nCONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonza...\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\n\nnovia mexicana novia mexicana novio extranjero pareja mexicana aleman pareja mexicana  pareja mexicana y  pareja mexicana extranjero  pareja extranjera  novia en mexico  aleman y mexicana  historia de amor  como nos conocimos  una pareja real en mexico  amor a primera vista amor fugaz amor  parejas extranjeras  alemania y mexico  amor en el extranjero  pareja internacional  historia aleman mexicana  como conoci a mi novia como conoci a mi novia mexicana amor mexicano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "276200",
                "likeCount": "12676",
                "dislikeCount": "268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659",
                "duration": "PT19M41S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "G3QFQHFYd8I": {
                "publishedAt": "2021-05-27T22:45:01Z",
                "title": "RETO a mi NOVIA MEXICANA hablar en ALEM\u00c1N \ud83d\ude02 C\u00f3mo aprender Alem\u00e1n r\u00e1pido \ud83e\udd13 Pareja mexicana alem\u00e1n",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Comienza a aprender el alem\u00e1n o cualquier otro idioma con Busuu aqu\u00ed: http://bit.ly/jan_busuu_30  \n\nHoy reto a mi novia mexicana a hablar alem\u00e1n conmigo ya que pronto tenemos un viaje pendiente a mi pa\u00eds donde va a conocer a sus suegros. As\u00ed que le puse unas pruebas para aprender alem\u00e1n .. Redes de Jess: YouTube: @Mente Despierta Instagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/  \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https: // www .instagram.com / janelwero  \nTwitter: https://twitter.com/janelwero \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero CONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com aprender aleman aprender alem\u00e1n frases en aleman novia mexicana novia mexicana novio aleman hablar aleman hablar alem\u00e1n f\u00e1cil aprender aleman desde cero aprender aleman basico aplicaci\u00f3n para aprender aleman aplicacion para aprender idiomas, como aprender hablar aleman facil como hablar aleman facil y rapido como aprender a hablar aleman rapido y facil aleman mexicana mexicana aprendiendo aleman hablar aleman basico hablar aleman fluido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3QFQHFYd8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3QFQHFYd8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3QFQHFYd8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3QFQHFYd8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3QFQHFYd8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "aprender aleman",
                    "aprender alem\u00e1n",
                    "frases en aleman",
                    "novia mexicana",
                    "novia mexicana novio aleman",
                    "hablar aleman",
                    "hablar alem\u00e1n f\u00e1cil",
                    "aprender aleman desde cero",
                    "aprender aleman basico",
                    "aplicaci\u00f3n para aprender aleman",
                    "aplicacion para aprender idiomas",
                    "como aprender hablar aleman facil",
                    "como hablar aleman facil y rapido",
                    "como aprender a hablar aleman rapido y facil",
                    "aleman",
                    "mexicana",
                    "mexicana aprendiendo aleman",
                    "hablar aleman basico",
                    "hablar aleman fluido"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RETO a mi NOVIA MEXICANA hablar en ALEM\u00c1N \ud83d\ude02 C\u00f3mo aprender Alem\u00e1n r\u00e1pido \ud83e\udd13 Pareja mexicana alem\u00e1n",
                    "description": "Comienza a aprender el alem\u00e1n o cualquier otro idioma con Busuu aqu\u00ed: http://bit.ly/jan_busuu_30  \n\nHoy reto a mi novia mexicana a hablar alem\u00e1n conmigo ya que pronto tenemos un viaje pendiente a mi pa\u00eds donde va a conocer a sus suegros. As\u00ed que le puse unas pruebas para aprender alem\u00e1n .. Redes de Jess: YouTube: @Mente Despierta Instagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/  \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO Instagram: https: // www .instagram.com / janelwero  \nTwitter: https://twitter.com/janelwero \nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero CONTACTO PARA MARCAS: jesus@katanatalent.com aprender aleman aprender alem\u00e1n frases en aleman novia mexicana novia mexicana novio aleman hablar aleman hablar alem\u00e1n f\u00e1cil aprender aleman desde cero aprender aleman basico aplicaci\u00f3n para aprender aleman aplicacion para aprender idiomas, como aprender hablar aleman facil como hablar aleman facil y rapido como aprender a hablar aleman rapido y facil aleman mexicana mexicana aprendiendo aleman hablar aleman basico hablar aleman fluido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "30142",
                "likeCount": "2506",
                "dislikeCount": "37",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273",
                "duration": "PT15M23S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "_yKcXziF7FQ": {
                "publishedAt": "2021-05-20T00:27:30Z",
                "title": "LOS MEXICANOS SIEMPRE ME TRATAN AS\u00cd (en el Rancho Mexicano) \ud83d\ude02 ft. @Soy Compa Rosh",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@Soy Compa Rosh  \n @WeroWeroTV  - mi otro canal con Mou de  @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico  \n\nAhora toco visitar este lugar con mi compa el @Soy Compa Rosh aqui les muestro mi vida en un racho mexicano, me lleve algunas sorpresas de sabores y del lugar, la gente de culiacan siempre me sorprende por su trato \n \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\n\nrancho mexicano  rancho mexico  rancho sinaloa  viviendo en el rancho  vida de rancho  vida en el rancho mexico  vida en el rancho mexicano  la vida en el rancho mexicano  compa rosh  soy compa rosh  compa rosh picante soy el compa rosh  jan el wero werowerotv  wero wero tv  werowero tv guero guero tv  janel wero extranjeros en mexico rancho humilde picante chiles mexicanos caballo granja granjas mexicanas granja mexicana ranchos mexicanos un dia en un rancho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yKcXziF7FQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yKcXziF7FQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yKcXziF7FQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yKcXziF7FQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_yKcXziF7FQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "rancho mexicano",
                    "rancho mexico",
                    "rancho sinaloa",
                    "viviendo en el rancho",
                    "vida de rancho",
                    "vida en el rancho mexico",
                    "vida en el rancho mexicano",
                    "la vida en el rancho mexicano",
                    "compa rosh",
                    "soy compa rosh",
                    "compa rosh picante",
                    "soy el compa rosh",
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "janel wero",
                    "extranjeros en mexico",
                    "rancho humilde",
                    "picante",
                    "chiles mexicanos",
                    "caballo",
                    "granja",
                    "granjas mexicanas",
                    "granja mexicana",
                    "ranchos mexicanos",
                    "un dia en un rancho"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LOS MEXICANOS SIEMPRE ME TRATAN AS\u00cd (en el Rancho Mexicano) \ud83d\ude02 ft. @Soy Compa Rosh",
                    "description": "@Soy Compa Rosh  \n @WeroWeroTV  - mi otro canal con Mou de  @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico  \n\nAhora toco visitar este lugar con mi compa el @Soy Compa Rosh aqui les muestro mi vida en un racho mexicano, me lleve algunas sorpresas de sabores y del lugar, la gente de culiacan siempre me sorprende por su trato \n \n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\n\nrancho mexicano  rancho mexico  rancho sinaloa  viviendo en el rancho  vida de rancho  vida en el rancho mexico  vida en el rancho mexicano  la vida en el rancho mexicano  compa rosh  soy compa rosh  compa rosh picante soy el compa rosh  jan el wero werowerotv  wero wero tv  werowero tv guero guero tv  janel wero extranjeros en mexico rancho humilde picante chiles mexicanos caballo granja granjas mexicanas granja mexicana ranchos mexicanos un dia en un rancho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "100565",
                "likeCount": "6583",
                "dislikeCount": "56",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "432",
                "duration": "PT19M27S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "PqIHRK44upo": {
                "publishedAt": "2021-05-13T00:50:01Z",
                "title": "NUNCA PROB\u00c9 MARISCOS MEXICANOS AS\u00cd \ud83e\udd90 Mariscos Estilo Sinaloa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Los MEJORES MARISCOS de M\u00c9XICO",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@WeroWeroTV mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \n\nLos mariscos estilo Sinaloa.. Los Sinaloenses dicen que son los mejores mariscos de M\u00e9xico. Pero hay un peque\u00f1o problema.. Entre Mazatl\u00e1n y Culiac\u00e1n hay siempre esta discusi\u00f3n, cuales mariscos son los mejores.. Los mariscos de Mazatl\u00e1n o los mariscos de Culiac\u00e1n? Que opinas t\u00fa? \n\nEste es el primer episodio en el que degustamos 5 platos incre\u00edbles de mariscos en la playa de Mazatl\u00e1n. Nuestro chef Sabu nos di\u00f3 a probar cl\u00e1sicos como el aguachile, pero tambi\u00e9n nos tuvo unas incre\u00edbles sorpresas.. Comenta \"Leckerschmecker\" si lees esto ;D\n\nRedes de Sabu:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpSUIncGncKJngcF5b35WKg \nhttps://www.instagram.com/sabucardenas/\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nmariscos en sinaloa  mariscos en mazatlan  mariscos  los mejores mariscos  playa y mariscos cocina mexicana  cocinando mariscos  mariscos estilo sinaloa  mariscos al carbon  mariscos a la parrilla  mazatlan sinaloa  mariscos mexicanos  mariscos recetas  mexico  maztlan  isla de la piedra  pulpo  aguachile agua chile de camaron camarones camarones asados  mariscos de mazatlan camarones al chipotle  salsa de molcajete  pulpo asado  comida sinaloense  comida mexicana  playa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIHRK44upo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIHRK44upo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIHRK44upo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIHRK44upo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PqIHRK44upo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "mariscos en sinaloa",
                    "mariscos en mazatlan",
                    "mariscos",
                    "los mejores mariscos",
                    "playa y mariscos",
                    "cocina mexicana",
                    "cocinando mariscos",
                    "mariscos estilo sinaloa",
                    "mariscos al carbon",
                    "mariscos a la parrilla",
                    "mazatlan sinaloa",
                    "mariscos mexicanos",
                    "mariscos recetas",
                    "mexico",
                    "isla de la piedra",
                    "pulpo",
                    "aguachile",
                    "agua chile de camaron",
                    "camarones",
                    "camarones asados",
                    "mariscos de mazatlan",
                    "camarones al chipotle",
                    "salsa de molcajete",
                    "pulpo asado",
                    "comida sinaloense",
                    "comida mexicana",
                    "playa",
                    "mazatlan"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA PROB\u00c9 MARISCOS MEXICANOS AS\u00cd \ud83e\udd90 Mariscos Estilo Sinaloa \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Los MEJORES MARISCOS de M\u00c9XICO",
                    "description": "@WeroWeroTV mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \n\nLos mariscos estilo Sinaloa.. Los Sinaloenses dicen que son los mejores mariscos de M\u00e9xico. Pero hay un peque\u00f1o problema.. Entre Mazatl\u00e1n y Culiac\u00e1n hay siempre esta discusi\u00f3n, cuales mariscos son los mejores.. Los mariscos de Mazatl\u00e1n o los mariscos de Culiac\u00e1n? Que opinas t\u00fa? \n\nEste es el primer episodio en el que degustamos 5 platos incre\u00edbles de mariscos en la playa de Mazatl\u00e1n. Nuestro chef Sabu nos di\u00f3 a probar cl\u00e1sicos como el aguachile, pero tambi\u00e9n nos tuvo unas incre\u00edbles sorpresas.. Comenta \"Leckerschmecker\" si lees esto ;D\n\nRedes de Sabu:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCpSUIncGncKJngcF5b35WKg \nhttps://www.instagram.com/sabucardenas/\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nmariscos en sinaloa  mariscos en mazatlan  mariscos  los mejores mariscos  playa y mariscos cocina mexicana  cocinando mariscos  mariscos estilo sinaloa  mariscos al carbon  mariscos a la parrilla  mazatlan sinaloa  mariscos mexicanos  mariscos recetas  mexico  maztlan  isla de la piedra  pulpo  aguachile agua chile de camaron camarones camarones asados  mariscos de mazatlan camarones al chipotle  salsa de molcajete  pulpo asado  comida sinaloense  comida mexicana  playa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "111031",
                "likeCount": "5770",
                "dislikeCount": "64",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440",
                "duration": "PT17M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "Rkq7MGvRWnA": {
                "publishedAt": "2021-05-05T22:36:00Z",
                "title": "Ac\u00e1 en M\u00c9XICO NO es como dicen.. (SINALOA)\u200b ft Soy Compa Rosh y Guatsi",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV - mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico\n@Soy Compa Rosh \n@Guatsi \n@Tripeando Con Guatsi \n@RickiG \n\nViajamos hasta un lugar en M\u00e9xico que para algunos tiene mala fama, sin embargo todo lo que vivimos nos dej\u00f3 boquiabiertos. Adem\u00e1s hubo un reencuentro con unos viejos amigos mexicanos que no hab\u00eda visto en mucho tiempo.. Comenta \"Streichholzsch\u00e4chtelchen\" si lees esto ;-) (Creo que nadie lo lee)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nsinaloa culiacan sinaloa mazatlan sinaloa werowerotv wero wero tv werowero tv guero guero tv jan el wero no manches que rico compa rosh soy compa rosh guatsi guatsi werowerotv rickig mexico en mexico en m\u00e9xico m\u00e9xico extranjeros en m\u00e9xico extranjero en mexico lugar en mexico lugar en m\u00e9xico viajar en m\u00e9xico viajar en mexico turismo mexico m\u00e9xico turismo tripeando con guatsi hablan mal de mexico comida sinaloense sinaloa viaje sinaloa playa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rkq7MGvRWnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rkq7MGvRWnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rkq7MGvRWnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rkq7MGvRWnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rkq7MGvRWnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "sinaloa",
                    "culiacan sinaloa",
                    "mazatlan sinaloa",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "jan el wero",
                    "no manches que rico",
                    "compa rosh",
                    "soy compa rosh",
                    "guatsi",
                    "guatsi werowerotv",
                    "rickig",
                    "mexico",
                    "en mexico",
                    "en m\u00e9xico",
                    "m\u00e9xico",
                    "extranjeros en m\u00e9xico",
                    "extranjero en mexico",
                    "lugar en mexico",
                    "viajar en m\u00e9xico",
                    "viajar en mexico",
                    "turismo mexico",
                    "m\u00e9xico turismo",
                    "tripeando con guatsi",
                    "hablan mal de mexico",
                    "comida sinaloense",
                    "sinaloa viaje",
                    "sinaloa playa",
                    "el compa rosh"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ac\u00e1 en M\u00c9XICO NO es como dicen.. (SINALOA)\u200b ft Soy Compa Rosh y Guatsi",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV - mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico\n@Soy Compa Rosh \n@Guatsi \n@Tripeando Con Guatsi \n@RickiG \n\nViajamos hasta un lugar en M\u00e9xico que para algunos tiene mala fama, sin embargo todo lo que vivimos nos dej\u00f3 boquiabiertos. Adem\u00e1s hubo un reencuentro con unos viejos amigos mexicanos que no hab\u00eda visto en mucho tiempo.. Comenta \"Streichholzsch\u00e4chtelchen\" si lees esto ;-) (Creo que nadie lo lee)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\nsinaloa culiacan sinaloa mazatlan sinaloa werowerotv wero wero tv werowero tv guero guero tv jan el wero no manches que rico compa rosh soy compa rosh guatsi guatsi werowerotv rickig mexico en mexico en m\u00e9xico m\u00e9xico extranjeros en m\u00e9xico extranjero en mexico lugar en mexico lugar en m\u00e9xico viajar en m\u00e9xico viajar en mexico turismo mexico m\u00e9xico turismo tripeando con guatsi hablan mal de mexico comida sinaloense sinaloa viaje sinaloa playa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "131797",
                "likeCount": "7536",
                "dislikeCount": "78",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524",
                "duration": "PT18M8S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "ymrYNmOi0cs": {
                "publishedAt": "2021-04-28T22:00:17Z",
                "title": "PULQUE sorprende a EUROPEO en PUEBLA \ud83c\udf0b Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Probando Pulque \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@WeroWeroTV - mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \n\nFuimos hasta las faldas del Popocat\u00e9petl para ser testigos de un hermoso fen\u00f3meno natural que solo se puede apreciar durante el amanecer. \n\nObviamente tambi\u00e9n no nos pudimos ir sin probar una delicia mexicana t\u00edpica de la regi\u00f3n.  Sacamos el agua miel del maguey y el sabor fue incre\u00edble. Nunca hab\u00eda probado un pulque as\u00ed.\n\nAdem\u00e1s vimos muchas otras historias interesantes e inspiradoras este d\u00eda, como la de nuestro amigo Jaime que crey\u00f3 con sus compas una historia mexicana de \u00e9xito en su pueblo San Mateo de Ozolco, cerca de Puebla. \n\nAcompa\u00f1ame en esta hermosa aventura :)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:   @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nP\u00e1gina de la empresa de Jaime: \nhttps://www.facebook.com/amigosdeozolco/ \n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\npopocatepetl\npopocat\u00e9petl\npulque\npulque de maguey\npulque curado\npulaque natural\nprobando pulque\nextranjero probando pulque\nprobando pulque por primera vez\nwerowerotv\nwero wero tv\nwero werotv\njan el wero\nwerowerotv jan\npulque werowerotv\nwerowerotv pulque\npopocatepetl e iztaccihuatl\niztaccihuatl\npopocat\u00e9petl en vivo\nvolcan\nvolcan popocatepetl\nvolcan popocatepetl en vivo hoy\npuebla\npulque puebla\nextranjeros en mexico\nturismo mexico\nturismo puebla\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymrYNmOi0cs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymrYNmOi0cs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymrYNmOi0cs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymrYNmOi0cs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ymrYNmOi0cs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "popocatepetl",
                    "popocat\u00e9petl",
                    "pulque",
                    "pulque de maguey",
                    "pulque curado",
                    "pulaque natural",
                    "probando pulque",
                    "extranjero probando pulque",
                    "probando pulque por primera vez",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "wero werotv",
                    "jan el wero",
                    "werowerotv jan",
                    "pulque werowerotv",
                    "werowerotv pulque",
                    "iztaccihuatl",
                    "popocat\u00e9petl en vivo",
                    "volcan",
                    "volcan popocatepetl",
                    "volcan popocatepetl en vivo hoy",
                    "puebla",
                    "pulque puebla",
                    "extranjeros en mexico",
                    "turismo mexico",
                    "turismo puebla",
                    "delicia mexicana"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PULQUE sorprende a EUROPEO en PUEBLA \ud83c\udf0b Volc\u00e1n Popocat\u00e9petl \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Probando Pulque \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd WeroWeroTV",
                    "description": "@WeroWeroTV - mi otro canal con Mou de @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \n\nFuimos hasta las faldas del Popocat\u00e9petl para ser testigos de un hermoso fen\u00f3meno natural que solo se puede apreciar durante el amanecer. \n\nObviamente tambi\u00e9n no nos pudimos ir sin probar una delicia mexicana t\u00edpica de la regi\u00f3n.  Sacamos el agua miel del maguey y el sabor fue incre\u00edble. Nunca hab\u00eda probado un pulque as\u00ed.\n\nAdem\u00e1s vimos muchas otras historias interesantes e inspiradoras este d\u00eda, como la de nuestro amigo Jaime que crey\u00f3 con sus compas una historia mexicana de \u00e9xito en su pueblo San Mateo de Ozolco, cerca de Puebla. \n\nAcompa\u00f1ame en esta hermosa aventura :)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:   @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nP\u00e1gina de la empresa de Jaime: \nhttps://www.facebook.com/amigosdeozolco/ \n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\npopocatepetl\npopocat\u00e9petl\npulque\npulque de maguey\npulque curado\npulaque natural\nprobando pulque\nextranjero probando pulque\nprobando pulque por primera vez\nwerowerotv\nwero wero tv\nwero werotv\njan el wero\nwerowerotv jan\npulque werowerotv\nwerowerotv pulque\npopocatepetl e iztaccihuatl\niztaccihuatl\npopocat\u00e9petl en vivo\nvolcan\nvolcan popocatepetl\nvolcan popocatepetl en vivo hoy\npuebla\npulque puebla\nextranjeros en mexico\nturismo mexico\nturismo puebla\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "87662",
                "likeCount": "6119",
                "dislikeCount": "36",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635",
                "duration": "PT18M32S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "07pUxeV4iKc": {
                "publishedAt": "2021-04-21T23:43:41Z",
                "title": "LO TUVE QUE BORRAR OTRA VEZ \ud83e\udd2f #SHORTS",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07pUxeV4iKc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07pUxeV4iKc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07pUxeV4iKc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07pUxeV4iKc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/07pUxeV4iKc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LO TUVE QUE BORRAR OTRA VEZ \ud83e\udd2f #SHORTS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "35073",
                "likeCount": "2220",
                "dislikeCount": "47",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139",
                "duration": "PT36S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "OPzLLqFuKzw": {
                "publishedAt": "2021-04-18T23:15:00Z",
                "title": "EXTRANJEROS prueban COMIDA CALLEJERA en M\u00c9XICO (EX\u00d3TICA)@La Ruta de la Garnacha @kenroVlogs",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@La Ruta de la Garnacha \n@kenroVlogs \n@Yo soy Migue \n@Stephanie Dur\u00e1n \n@Mente Despierta \n@WeroWeroTV \n\nNuestro amigo Lalo de la Ruta de la Garnacha nos dio un tip super secreto donde encontrar la mejor comida callejera ex\u00f3tica en Puebla. As\u00ed que fuimos hasta una calle llena de puestos que ofrec\u00edan lo mejor de la comida mexicana.\n\nLlegamos a un puesto de tortas gigantes que realmente no son tortas porque los poblanos las llaman diferente. Pedimos una de estas delicias de comida callejera mexicana y el resultado nos dej\u00f3 bocabierto.. Nunca hab\u00edamos probado algo as\u00ed..\n\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas de contenedor (Tiny House): https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\nRedes del puesto:\nhttps://www.facebook.com/LosDeRosaDeLaArenaPuebla\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\ncomida mexicana\ncomida callejera mexico\ncomida exotica \ncomida de mexico\nprobando comida mexicana\ncomida puebla\ncomida poblana\ncemitas poblanas\ncemitas\ncemitas puebla\ncomida callejera mexicana\nextranjeros probando comida mexicana\nextranjeros prueban comida mexicana\nmexico\nen mexico\nm\u00e9xico\nen m\u00e9xico\ntortas\ntortas puebla\nprobando comida mexicana callejera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPzLLqFuKzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPzLLqFuKzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPzLLqFuKzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPzLLqFuKzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPzLLqFuKzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "comida mexicana",
                    "comida callejera mexico",
                    "comida exotica",
                    "comida de mexico",
                    "probando comida mexicana",
                    "comida puebla",
                    "comida poblana",
                    "cemitas poblanas",
                    "cemitas",
                    "cemitas puebla",
                    "comida callejera mexicana",
                    "extranjeros probando comida mexicana",
                    "extranjeros prueban comida mexicana",
                    "la ruta dela garnacha",
                    "la ruta de la garnacha",
                    "kenrovlogs",
                    "werowerotv",
                    "yo soy migue",
                    "stephanie duran",
                    "mexico",
                    "en mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "en m\u00e9xico",
                    "tortas",
                    "tortas puebla",
                    "probando comida mexicana callejera"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXTRANJEROS prueban COMIDA CALLEJERA en M\u00c9XICO (EX\u00d3TICA)@La Ruta de la Garnacha @kenroVlogs",
                    "description": "\u200b@La Ruta de la Garnacha \n@kenroVlogs \n@Yo soy Migue \n@Stephanie Dur\u00e1n \n@Mente Despierta \n@WeroWeroTV \n\nNuestro amigo Lalo de la Ruta de la Garnacha nos dio un tip super secreto donde encontrar la mejor comida callejera ex\u00f3tica en Puebla. As\u00ed que fuimos hasta una calle llena de puestos que ofrec\u00edan lo mejor de la comida mexicana.\n\nLlegamos a un puesto de tortas gigantes que realmente no son tortas porque los poblanos las llaman diferente. Pedimos una de estas delicias de comida callejera mexicana y el resultado nos dej\u00f3 bocabierto.. Nunca hab\u00edamos probado algo as\u00ed..\n\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas de contenedor (Tiny House): https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\nRedes del puesto:\nhttps://www.facebook.com/LosDeRosaDeLaArenaPuebla\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\ncomida mexicana\ncomida callejera mexico\ncomida exotica \ncomida de mexico\nprobando comida mexicana\ncomida puebla\ncomida poblana\ncemitas poblanas\ncemitas\ncemitas puebla\ncomida callejera mexicana\nextranjeros probando comida mexicana\nextranjeros prueban comida mexicana\nmexico\nen mexico\nm\u00e9xico\nen m\u00e9xico\ntortas\ntortas puebla\nprobando comida mexicana callejera"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "101952",
                "likeCount": "5642",
                "dislikeCount": "83",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "392",
                "duration": "PT15M1S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food"
                ]
            },
            "VpljQPGQHjw": {
                "publishedAt": "2021-04-14T22:56:57Z",
                "title": "YA NO VIVIR\u00c9 AC\u00c1 en M\u00c9XICO \u00bfNos mudamos? ft @kenroVlogs @La Ruta de la Garnacha @Stephanie Dur\u00e1n",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@kenroVlogs \n@La Ruta de la Garnacha \n@Stephanie Dur\u00e1n \n@Yo soy Migue \n@WeroWeroTV \n\nPronto nos vamos a ir.. por esto ya nos estamos preparando para la salida.. Hay varias razones por que ya no vamos a vivir ac\u00e1 en M\u00e9xico..\n\nSin embargo no se me hace nada f\u00e1cil, aunque soy un extranjero en M\u00e9xico siempre me sentido en casa aqu\u00ed.. \n\n\u00bfQuieres aprender c\u00f3mo crecer en YouTube? \ud83d\udd25\ud83d\ude80 Llena el formulario \u2b07\ufe0f\nhttps://forms.gle/5HKpJCWTVKb1LVoc8\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\n\naleman en mexico\nalem\u00e1n en m\u00e9xico\nextranjeros en m\u00e9xico\nextranjeros en mexico\nciudad de mexico\ncdmx\npuebla\ncdmx vs puebla \npuebla vs cdmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpljQPGQHjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpljQPGQHjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpljQPGQHjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpljQPGQHjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VpljQPGQHjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "jan el wero",
                    "kenrovlogs",
                    "la ruta de la garnacha",
                    "nos mudamos",
                    "adios mexico",
                    "adi\u00f3s m\u00e9xico",
                    "puebla",
                    "me mudo",
                    "YA NO VIVIR\u00c9 AC\u00c1 en M\u00c9XICO",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "wero werotv",
                    "guero guero tv",
                    "jan wero werotv",
                    "wero wero tv jan",
                    "werowerotv jan",
                    "janel wero",
                    "extranjero en mexico",
                    "extranjeros en mexico",
                    "alem\u00e1n en m\u00e9xico",
                    "aleman en mexico",
                    "extranjero en m\u00e9xico",
                    "extranjeros en m\u00e9xico",
                    "ciudad de mexico",
                    "cdmx vs puebla",
                    "puebla vs cdmx"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YA NO VIVIR\u00c9 AC\u00c1 en M\u00c9XICO \u00bfNos mudamos? ft @kenroVlogs @La Ruta de la Garnacha @Stephanie Dur\u00e1n",
                    "description": "@kenroVlogs \n@La Ruta de la Garnacha \n@Stephanie Dur\u00e1n \n@Yo soy Migue \n@WeroWeroTV \n\nPronto nos vamos a ir.. por esto ya nos estamos preparando para la salida.. Hay varias razones por que ya no vamos a vivir ac\u00e1 en M\u00e9xico..\n\nSin embargo no se me hace nada f\u00e1cil, aunque soy un extranjero en M\u00e9xico siempre me sentido en casa aqu\u00ed.. \n\n\u00bfQuieres aprender c\u00f3mo crecer en YouTube? \ud83d\udd25\ud83d\ude80 Llena el formulario \u2b07\ufe0f\nhttps://forms.gle/5HKpJCWTVKb1LVoc8\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com\n\n\n\naleman en mexico\nalem\u00e1n en m\u00e9xico\nextranjeros en m\u00e9xico\nextranjeros en mexico\nciudad de mexico\ncdmx\npuebla\ncdmx vs puebla \npuebla vs cdmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "463901",
                "likeCount": "19078",
                "dislikeCount": "329",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1790",
                "duration": "PT17M22S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "inMm7kL0cHY": {
                "publishedAt": "2021-04-08T20:15:00Z",
                "title": "REVELANDO MIS SECRETOS M\u00c1S CURIOSOS \ud83d\udca5 RETO @El Coreano@Mente Despierta  @WeroWeroTV\u200b",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@El Coreano - https://youtu.be/8rLXnz2hh9g \n@Mente Despierta - canal de Jess \n@WeroWeroTV - mi otro canal\n\nTodos tenemos secretos y gustos culposos que solo unos pocos conocen.. Por eso en este video Minu El Coreano de Corea reta a mi novia Jess revelando mis secretos.. Reto - \u00bfQui\u00e9n me conoce mejor? El Coreano VS mi novia..\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inMm7kL0cHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inMm7kL0cHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inMm7kL0cHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inMm7kL0cHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/inMm7kL0cHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "el coreano",
                    "el coreano de corea",
                    "el coreano werowerotv",
                    "werowerotv el coreano",
                    "jan el wero",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "janel wero",
                    "minu",
                    "el coreano los weros",
                    "quien me conoce mejor",
                    "novia",
                    "novia mexicana",
                    "mi novia",
                    "pareja mexicana aleman",
                    "minu el coreano",
                    "wero wero tv el coreano",
                    "el coreano wero wero tv",
                    "werowero tv el coreano",
                    "el coreano werowero tv",
                    "el coreano jan el wero",
                    "jan el wero el coreano",
                    "novio aleman novia mexicana",
                    "jan werowerotv",
                    "reto",
                    "retos"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO MIS SECRETOS M\u00c1S CURIOSOS \ud83d\udca5 RETO @El Coreano@Mente Despierta  @WeroWeroTV\u200b",
                    "description": "\u200b@El Coreano - https://youtu.be/8rLXnz2hh9g \n@Mente Despierta - canal de Jess \n@WeroWeroTV - mi otro canal\n\nTodos tenemos secretos y gustos culposos que solo unos pocos conocen.. Por eso en este video Minu El Coreano de Corea reta a mi novia Jess revelando mis secretos.. Reto - \u00bfQui\u00e9n me conoce mejor? El Coreano VS mi novia..\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "102938",
                "likeCount": "5835",
                "dislikeCount": "132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334",
                "duration": "PT17M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "61-7JZgvbiw": {
                "publishedAt": "2021-03-31T23:15:00Z",
                "title": "EXTRANJERO invita a NOVIA MEXICANA a CENTRAL de ABASTOS ft @Eder El de la central @WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@Eder El de la central \n@WeroWeroTV \n@Mente Despierta \n\nIncre\u00edble! Jam\u00e1s mi novia mexicana ha ido a la famosa central de abastos en la Ciudad de M\u00e9xico, y eso siendo de aqu\u00ed. As\u00ed que la invit\u00e9 a pasar un d\u00eda conmigo en el mercado m\u00e1s grande del mundo.. Sin embargo no fue como se lo hab\u00eda esperado ya que encontr\u00e9 a un buen amigo que nos puso a trabajar en la central de abastos.. Ve este video hasta en final porque tiene un final muy bonito :)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61-7JZgvbiw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61-7JZgvbiw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61-7JZgvbiw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61-7JZgvbiw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61-7JZgvbiw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "extranjero central de abastos",
                    "central de abastos",
                    "central de abastos ciudad de mexico",
                    "extranjeros central de abastos",
                    "trabajando en la central de abastos",
                    "central de abastos cdmx",
                    "eder el de la central",
                    "eder central de abastos",
                    "el coreano",
                    "el coreano central de abastos",
                    "central de abastos el coreano",
                    "trabajando en la central de abasto",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "jan el wero",
                    "novia mexicana",
                    "extranjero novia mexicana",
                    "central de abasto"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXTRANJERO invita a NOVIA MEXICANA a CENTRAL de ABASTOS ft @Eder El de la central @WeroWeroTV",
                    "description": "@Eder El de la central \n@WeroWeroTV \n@Mente Despierta \n\nIncre\u00edble! Jam\u00e1s mi novia mexicana ha ido a la famosa central de abastos en la Ciudad de M\u00e9xico, y eso siendo de aqu\u00ed. As\u00ed que la invit\u00e9 a pasar un d\u00eda conmigo en el mercado m\u00e1s grande del mundo.. Sin embargo no fue como se lo hab\u00eda esperado ya que encontr\u00e9 a un buen amigo que nos puso a trabajar en la central de abastos.. Ve este video hasta en final porque tiene un final muy bonito :)\n\nRedes de Jess:\nYouTube:  @Mente Despierta  \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "209949",
                "likeCount": "12799",
                "dislikeCount": "142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1060",
                "duration": "PT16M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "WJuAmyB2XYY": {
                "publishedAt": "2021-03-24T23:00:06Z",
                "title": "YA NO ME DEJA TRANQUILO ESTA EXTRA\u00d1A ADICCI\u00d3N @Jan El Wero @WeroWeroTV Nobofobia Superaci\u00f3n Personal",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Canal de Jess - @Mente Despierta  https://www.youtube.com/watch?v=qBrfaol432c\nMi otro canal -  @WeroWeroTV \n\nTodo comenz\u00f3 con intranquilidad y ansiedad. Poco a poco fui desarrollando un comportamiento que tambi\u00e9n se conoce como \"nobofobia\" hasta llegar a un momento cuando supe que nesecito un cambio.. \u00bfPero cu\u00e1l ser\u00e1? \u00bfDejar mi celular? \u00bfBorrar mis redes sociales? Te cuento la respuesta en este documental corto de superaci\u00f3n personal..\n\nRedes de Jess:\nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJuAmyB2XYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJuAmyB2XYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJuAmyB2XYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJuAmyB2XYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WJuAmyB2XYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "adiccion al celular",
                    "celular",
                    "tecnolog\u00eda",
                    "adiccion",
                    "soy adicto al celular",
                    "nobofobia",
                    "adicto al celular",
                    "jan el wero",
                    "janel wero",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "jan werowero",
                    "jan werowerotv",
                    "wero wero",
                    "werowero",
                    "ya no me deja tranquilo",
                    "adicci\u00f3n",
                    "documental",
                    "superacion personal",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "videos de superaci\u00f3n personal",
                    "video de superaci\u00f3n personal",
                    "vagaboom",
                    "coreano vlogs",
                    "no manches que rico",
                    "mente despierta",
                    "el coreano",
                    "redes sociales"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YA NO ME DEJA TRANQUILO ESTA EXTRA\u00d1A ADICCI\u00d3N @Jan El Wero @WeroWeroTV Nobofobia Superaci\u00f3n Personal",
                    "description": "Canal de Jess - @Mente Despierta  https://www.youtube.com/watch?v=qBrfaol432c\nMi otro canal -  @WeroWeroTV \n\nTodo comenz\u00f3 con intranquilidad y ansiedad. Poco a poco fui desarrollando un comportamiento que tambi\u00e9n se conoce como \"nobofobia\" hasta llegar a un momento cuando supe que nesecito un cambio.. \u00bfPero cu\u00e1l ser\u00e1? \u00bfDejar mi celular? \u00bfBorrar mis redes sociales? Te cuento la respuesta en este documental corto de superaci\u00f3n personal..\n\nRedes de Jess:\nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "69143",
                "likeCount": "5113",
                "dislikeCount": "60",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "558",
                "duration": "PT16M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "Eu_3weVt1Gg": {
                "publishedAt": "2021-03-17T23:15:00Z",
                "title": "ME TATUARON MI AMOR POR M\u00c9XICO (1er TATUAJE) \ud83d\ude31\ud83d\udd25@Jan El Wero @WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\ud83d\udd25 Checa mis otros videos: https://youtu.be/W_FwZq0gKD4 \n\nPor primera vez en mi vida me tatuaron y no es un tatuaje chiquito.. Va a abarcar todo el brazo.. En este video te cuento la historia del tatuaje y te ense\u00f1o los primeros resultados despu\u00e9s de la primera sesi\u00f3n.. Te prometo que te vas a sorprender.. \ud83d\ude31 Mi primer tatuaje..\n\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas sustentables: https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\n\u200b @WeroWeroTV  - mi otro canal\n\nRedes de Jess:\nYouTube: @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nInsta de Ignis (Tatuador): https://www.instagram.com/ignis.ink \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu_3weVt1Gg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu_3weVt1Gg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu_3weVt1Gg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu_3weVt1Gg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eu_3weVt1Gg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "amor mexico",
                    "amor por mexico",
                    "amo mexico",
                    "wero wero tv",
                    "wero werotv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "tatuaje",
                    "tatuaron",
                    "primer tatuaje",
                    "mexico tatuaje",
                    "tatuaje mexico",
                    "tatuaje mexicano",
                    "tatuador mexicano",
                    "mexico",
                    "extranjero en mexico",
                    "en mexico",
                    "extranjeros en mexico",
                    "el coreano",
                    "coreano vlogs",
                    "vagaboom",
                    "no manches que rico",
                    "mexico amor",
                    "amor",
                    "tatuar",
                    "mi primer tatuaje"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME TATUARON MI AMOR POR M\u00c9XICO (1er TATUAJE) \ud83d\ude31\ud83d\udd25@Jan El Wero @WeroWeroTV",
                    "description": "\ud83d\udd25 Checa mis otros videos: https://youtu.be/W_FwZq0gKD4 \n\nPor primera vez en mi vida me tatuaron y no es un tatuaje chiquito.. Va a abarcar todo el brazo.. En este video te cuento la historia del tatuaje y te ense\u00f1o los primeros resultados despu\u00e9s de la primera sesi\u00f3n.. Te prometo que te vas a sorprender.. \ud83d\ude31 Mi primer tatuaje..\n\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas sustentables: https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\n\u200b @WeroWeroTV  - mi otro canal\n\nRedes de Jess:\nYouTube: @Mente Despierta \nInstagram: Instagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/ \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms\n\nInsta de Ignis (Tatuador): https://www.instagram.com/ignis.ink \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es",
                "viewCount": "148504",
                "likeCount": "11364",
                "dislikeCount": "136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "819",
                "duration": "PT17M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "_9X7fqckvhA": {
                "publishedAt": "2021-03-04T00:00:05Z",
                "title": "10 MENTIRAS de M\u00c9XICO que YA NO CREEMOS  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd10 ft @Ford Quarterman @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@Ford Quarterman - CHECA SU VIDEO: https://youtu.be/rmkI8Uy9OAo\n@WeroWeroTV - mi otro canal\n\nHay muchos mitos y mentiras sobre M\u00e9xico en el mundo, en este video te revelamos las m\u00e1s descaradas y te decimos por qu\u00e9 no estamos de acuerdo con ellas..\n\n\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9X7fqckvhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9X7fqckvhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9X7fqckvhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9X7fqckvhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9X7fqckvhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "ford quarterman",
                    "wheres the gringo",
                    "ford",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "jan el wero",
                    "jan werowerotv",
                    "extranjeros en mexico",
                    "extranjeros opinan de mexico",
                    "vivir en mexico",
                    "en mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "mexico",
                    "en m\u00e9xico",
                    "mentiras sobre mexico",
                    "mentiras de mexico",
                    "extranjeros reaccionan a mexico",
                    "extranjeros hablan de mexico",
                    "mitos sobre mexico"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "10 MENTIRAS de M\u00c9XICO que YA NO CREEMOS  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd10 ft @Ford Quarterman @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                    "description": "@Ford Quarterman - CHECA SU VIDEO: https://youtu.be/rmkI8Uy9OAo\n@WeroWeroTV - mi otro canal\n\nHay muchos mitos y mentiras sobre M\u00e9xico en el mundo, en este video te revelamos las m\u00e1s descaradas y te decimos por qu\u00e9 no estamos de acuerdo con ellas..\n\n\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "628911",
                "likeCount": "39187",
                "dislikeCount": "430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8014",
                "duration": "PT21M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "jFDrzKDdDVU": {
                "publishedAt": "2021-03-02T01:43:41Z",
                "title": "ME PAS\u00d3 ESTE PROBLEMA OTRA VEZ  \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f (VIDEO EN DESCRIPCI\u00d3N) #SHORTS",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "CHECA ESTE VIDEO Y COMENTA \"PULQUE\"\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://youtu.be/zh9oUHhsyEY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFDrzKDdDVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFDrzKDdDVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFDrzKDdDVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFDrzKDdDVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jFDrzKDdDVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME PAS\u00d3 ESTE PROBLEMA OTRA VEZ  \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f (VIDEO EN DESCRIPCI\u00d3N) #SHORTS",
                    "description": "CHECA ESTE VIDEO Y COMENTA \"PULQUE\"\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 https://youtu.be/zh9oUHhsyEY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US",
                "viewCount": "128489",
                "likeCount": "4807",
                "dislikeCount": "129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "177",
                "duration": "PT53S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "zh9oUHhsyEY": {
                "publishedAt": "2021-03-02T00:00:13Z",
                "title": "AS\u00cd ME TRATARON EN UN RANCHO MEXICANO ft. El Tio Ranchero @WeroWeroTV\u200b \ud83e\udd24 Pulque y Barbacoa",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\ud83d\udd25 Checa el video de El Tio Ranchero: https://youtu.be/WwJqV3ddMHQ\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas de contenedor (Tiny House): https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\nAmo el rancho mexicano! Acompa\u00f1ame en una experiencia inolvidable en la naturaleza donde se respira aire puro y se prueba lo m\u00e1s rico: pulque, barbacoa y tacos de rancho. \n\nAdem\u00e1s de probar lo mejor de la comida mexicana ranchera me llev\u00e9 una gran sorpresa que encontr\u00e9 escondido entre los \u00e1rboles en el rancho..\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nMi otro canal: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zh9oUHhsyEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zh9oUHhsyEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zh9oUHhsyEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zh9oUHhsyEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zh9oUHhsyEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "barbacoa",
                    "barbacoa mexicana",
                    "pulque",
                    "rancho",
                    "rancho mexicano",
                    "el tio ranchero",
                    "rancho mexico",
                    "rancho en mexico",
                    "en mexico",
                    "en m\u00e9xico",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "mexicano",
                    "por eso amo el rancho mexicano",
                    "comida mexicana",
                    "comida mexicana del rancho",
                    "coreano vlogs",
                    "no manches que rico",
                    "janel wero",
                    "comida ranchera",
                    "comida mexicana ranchera",
                    "tacos de rancho",
                    "comida ranchera mexicana"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ME TRATARON EN UN RANCHO MEXICANO ft. El Tio Ranchero @WeroWeroTV\u200b \ud83e\udd24 Pulque y Barbacoa",
                    "description": "\ud83d\udd25 Checa el video de El Tio Ranchero: https://youtu.be/WwJqV3ddMHQ\n\ud83c\udfe1 Cont\u00e1ctame por las casas de contenedor (Tiny House): https://forms.gle/RUvq5kQsukjh29u77\n\nAmo el rancho mexicano! Acompa\u00f1ame en una experiencia inolvidable en la naturaleza donde se respira aire puro y se prueba lo m\u00e1s rico: pulque, barbacoa y tacos de rancho. \n\nAdem\u00e1s de probar lo mejor de la comida mexicana ranchera me llev\u00e9 una gran sorpresa que encontr\u00e9 escondido entre los \u00e1rboles en el rancho..\n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nMi otro canal: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nCONTACTO PARA MARCAS: \njesus@katanatalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "144239",
                "likeCount": "9341",
                "dislikeCount": "57",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "871",
                "duration": "PT15M28S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Entertainment"
                ]
            },
            "Hs9_VQE7U24": {
                "publishedAt": "2021-02-20T17:42:17Z",
                "title": "LO QUE PASA EN EL RANCHO MEXICANO \u2665\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CHECA LA DESCRIPCION #shorts",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 LINK DEL VIDEO COMPLETO: https://youtu.be/zh9oUHhsyEY",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hs9_VQE7U24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hs9_VQE7U24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hs9_VQE7U24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hs9_VQE7U24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Hs9_VQE7U24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LO QUE PASA EN EL RANCHO MEXICANO \u2665\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd CHECA LA DESCRIPCION #shorts",
                    "description": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 LINK DEL VIDEO COMPLETO: https://youtu.be/zh9oUHhsyEY"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US",
                "viewCount": "69211",
                "likeCount": "4001",
                "dislikeCount": "62",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199",
                "duration": "PT38S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Pet"
                ]
            },
            "W_FwZq0gKD4": {
                "publishedAt": "2021-02-18T01:40:45Z",
                "title": "RECIB\u00cd UNA MALA NOTICIA EN M\u00c9XICO \ud83d\udca5 Documental Motivacional   @WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Quiero contarles algo muy importante en este documental.. Recib\u00ed estos d\u00edas una llamada que me dej\u00f3 sin palabras pero que me di\u00f3 un aprendizaje muy importante.. Se trata de un amigo ya conoces y que est\u00e1 pasando por un momento muy dif\u00edcil. \n\nSin embargo a pesar de todas las dificultades con las que se encuentra, su superaci\u00f3n personal es admirable y su mensaje es muy motivacional.. M\u00e1s que un t\u00edpico documental esto es un documental motivacional que intenta contar una historia inspiradora de una superaci\u00f3n personal como pocos lo han visto..\n\n#Motivaci\u00f3n #Documental \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms \n\nRedes de Eder:\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UClHZWP-fIQOu-srcgPEISQA/videos\n@Eder el del la central \nInstagram: https://www.instagram.com/eder_bravojr\nTikTok: Ederbravos\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nMi otro canal: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_FwZq0gKD4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_FwZq0gKD4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_FwZq0gKD4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_FwZq0gKD4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_FwZq0gKD4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "jan el wero",
                    "janel wero",
                    "werowerotv",
                    "werowero",
                    "werowero tv",
                    "wero wero tv",
                    "el coreano de corea",
                    "el coreano",
                    "eder central de abastos",
                    "eder el coreano",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "motivacion personal",
                    "motivacional",
                    "documental motivacional",
                    "documental",
                    "motivacion",
                    "documental de superacion personal",
                    "superacion personal",
                    "jan wero wero tv",
                    "jan wero",
                    "documentales interesantes",
                    "superacion",
                    "superacion personal y motivacion en espa\u00f1ol",
                    "no manches que rico",
                    "EN MEXICO",
                    "EN M\u00c9XICO",
                    "sorpresa"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECIB\u00cd UNA MALA NOTICIA EN M\u00c9XICO \ud83d\udca5 Documental Motivacional   @WeroWeroTV",
                    "description": "Quiero contarles algo muy importante en este documental.. Recib\u00ed estos d\u00edas una llamada que me dej\u00f3 sin palabras pero que me di\u00f3 un aprendizaje muy importante.. Se trata de un amigo ya conoces y que est\u00e1 pasando por un momento muy dif\u00edcil. \n\nSin embargo a pesar de todas las dificultades con las que se encuentra, su superaci\u00f3n personal es admirable y su mensaje es muy motivacional.. M\u00e1s que un t\u00edpico documental esto es un documental motivacional que intenta contar una historia inspiradora de una superaci\u00f3n personal como pocos lo han visto..\n\n#Motivaci\u00f3n #Documental \n\nRedes de Mart\u00edn:\nYouTube: https://www.youtube.com/c/MartinGonzalezZF\nInstagram: https://www.instagram.com/zorbafilms \nFacebook: https://www.facebook.com/zorbafilms \n\nRedes de Eder:\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UClHZWP-fIQOu-srcgPEISQA/videos\n@Eder el del la central \nInstagram: https://www.instagram.com/eder_bravojr\nTikTok: Ederbravos\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nMi otro canal: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "316989",
                "likeCount": "23795",
                "dislikeCount": "145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1850",
                "duration": "PT15M31S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "EUYnVzbOphA": {
                "publishedAt": "2021-02-16T00:58:24Z",
                "title": "POR ESO BORR\u00c9 EL \u00daLTIMO VIDEO \ud83e\udd2f\ud83e\udd2c #SHORTS",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUYnVzbOphA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUYnVzbOphA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUYnVzbOphA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUYnVzbOphA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUYnVzbOphA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POR ESO BORR\u00c9 EL \u00daLTIMO VIDEO \ud83e\udd2f\ud83e\udd2c #SHORTS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US",
                "viewCount": "128869",
                "likeCount": "5029",
                "dislikeCount": "172",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295",
                "duration": "PT40S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": false,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Health",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "ZNuX_JpBE6s": {
                "publishedAt": "2020-12-24T00:30:32Z",
                "title": "NUNCA ANTES VAGABOOM y Yo Revelamos ESTO - VlogCast  #01 @VAGABOOM @WeroWeroTV - Vlog + Podcast",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@VAGABOOM - canal de Demis\n@VAGABOOMARTE - canal de Nancy\n@WeroWeroTV - canal de Mou y Jan\n@Mente Despierta - canal de Jess\n\nNunca hab\u00edamos dicho esto antes en frente de la c\u00e1mara.. Esto es el tema de mi nuevo formato VlogCast y lo estren\u00e9 con mi amigo suizo italiano mexicano Demis aka VAGABOOM. \n\nNo solo tocamos temas personales sino tambi\u00e9n globales. \u00bfEn el futuro queremos vivir en M\u00e9xico o en Europa? \u00bfC\u00f3mo vivir\u00e1 la humanidad cuando tengamos 100 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 consejos tenemos para algui\u00e9n que quiere vivir sus sue\u00f1o pero se encuentra atrapado en un trabajo que no le llena?\n\nTodas esto y mucho m\u00e1s tocamos en VlogCast, mitad vlog, mitad podcast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNuX_JpBE6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNuX_JpBE6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNuX_JpBE6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNuX_JpBE6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZNuX_JpBE6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "vagaboom",
                    "vagaboom arte",
                    "vagaboom wero wero tv",
                    "vagaboom wero wero",
                    "vagaboom ft wero wero tv",
                    "jan el wero",
                    "vagaboom werowerotv",
                    "podcast",
                    "vlogcast",
                    "blogcast",
                    "vlog",
                    "werowerotv vagaboom",
                    "wero wero tv",
                    "wero wero tv y vagaboom",
                    "werowerotv y vagaboom",
                    "jan wero wero tv",
                    "jan wero",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "vagaboom arte nancy",
                    "demis y jan",
                    "extranjeros en mexico",
                    "extranjeros en mexico 2021",
                    "extranjeros en mexico 2020",
                    "demis vagaboom biograf\u00eda",
                    "jan el wero biografia",
                    "vagaboom biograf\u00eda"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NUNCA ANTES VAGABOOM y Yo Revelamos ESTO - VlogCast  #01 @VAGABOOM @WeroWeroTV - Vlog + Podcast",
                    "description": "@VAGABOOM - canal de Demis\n@VAGABOOMARTE - canal de Nancy\n@WeroWeroTV - canal de Mou y Jan\n@Mente Despierta - canal de Jess\n\nNunca hab\u00edamos dicho esto antes en frente de la c\u00e1mara.. Esto es el tema de mi nuevo formato VlogCast y lo estren\u00e9 con mi amigo suizo italiano mexicano Demis aka VAGABOOM. \n\nNo solo tocamos temas personales sino tambi\u00e9n globales. \u00bfEn el futuro queremos vivir en M\u00e9xico o en Europa? \u00bfC\u00f3mo vivir\u00e1 la humanidad cuando tengamos 100 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 consejos tenemos para algui\u00e9n que quiere vivir sus sue\u00f1o pero se encuentra atrapado en un trabajo que no le llena?\n\nTodas esto y mucho m\u00e1s tocamos en VlogCast, mitad vlog, mitad podcast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "129650",
                "likeCount": "8277",
                "dislikeCount": "85",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "740",
                "duration": "PT23M29S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "byuOvFryUVw": {
                "publishedAt": "2020-12-21T23:00:20Z",
                "title": "POR QU\u00c9 EL ESPA\u00d1OL ES TAN DIF\u00cdCIL PARA EXTRANJEROS @Ford Quarterman @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@Ford Quarterman - Canal de Ford\n@WeroWeroTV - Canal de Mou y Jan\n@Mente Despierta - Canal de mi novia\n\n\u00bfPor qu\u00e9 el idioma espa\u00f1ol es tan dif\u00edcil de aprender para los extranjeros? Mi amigo Ford y yo les platicamos lo que m\u00e1s se nos dificult\u00f3 al aprender el espa\u00f1ol y les compartimos algunas historias bastante vergonzosas que nos pasaron..  \n\nAparte de todas las dificultades, el espa\u00f1ol es un idioma hermoso con una infinidad de diferentes acentos que apreciamos mucho. Da igual si hablas espa\u00f1ol mexicano, colombiano o chileno, si alguna vez has tenido qu\u00e9 es lo m\u00e1s dif\u00edcil para los extranjeros a la hora de aprender el idioma espa\u00f1ol, deber\u00edas ver este video.\n\nComenta \"Streichholzsch\u00e4chtelchen\" si lees esto ;-)\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nLAS REDES DE JESS\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nInstagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuOvFryUVw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuOvFryUVw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuOvFryUVw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuOvFryUVw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/byuOvFryUVw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "espa\u00f1ol",
                    "aprender espa\u00f1ol",
                    "aprender espa\u00f1ol mexicano",
                    "idioma espa\u00f1ol",
                    "porque el espa\u00f1ol es dificil",
                    "porque el espa\u00f1ol es dificil para los extranjeros",
                    "porque el espa\u00f1ol es tan dificil",
                    "extranjeros hablando espa\u00f1ol",
                    "extranjeros hablando espa\u00f1ol perfecto",
                    "extranjeros hablando espa\u00f1ol mexicano",
                    "ford quarterman",
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "werowero",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "gringo en mexico",
                    "extranjeros en mexico",
                    "idiomas mas dificiles del mundo",
                    "idioma",
                    "superholly",
                    "superholly espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POR QU\u00c9 EL ESPA\u00d1OL ES TAN DIF\u00cdCIL PARA EXTRANJEROS @Ford Quarterman @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                    "description": "@Ford Quarterman - Canal de Ford\n@WeroWeroTV - Canal de Mou y Jan\n@Mente Despierta - Canal de mi novia\n\n\u00bfPor qu\u00e9 el idioma espa\u00f1ol es tan dif\u00edcil de aprender para los extranjeros? Mi amigo Ford y yo les platicamos lo que m\u00e1s se nos dificult\u00f3 al aprender el espa\u00f1ol y les compartimos algunas historias bastante vergonzosas que nos pasaron..  \n\nAparte de todas las dificultades, el espa\u00f1ol es un idioma hermoso con una infinidad de diferentes acentos que apreciamos mucho. Da igual si hablas espa\u00f1ol mexicano, colombiano o chileno, si alguna vez has tenido qu\u00e9 es lo m\u00e1s dif\u00edcil para los extranjeros a la hora de aprender el idioma espa\u00f1ol, deber\u00edas ver este video.\n\nComenta \"Streichholzsch\u00e4chtelchen\" si lees esto ;-)\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nLAS REDES DE JESS\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nInstagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "355754",
                "likeCount": "20571",
                "dislikeCount": "232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2576",
                "duration": "PT15M20S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "q3ILajH0jbM": {
                "publishedAt": "2020-12-17T00:54:15Z",
                "title": "Habl\u00e9 a mi NOVIA MEXICANA solo en ALEM\u00c1N por 24 Horas @WeroWeroTV @El Coreano @VAGABOOM",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "@Mente Despierta - Canal de Jess\n@WeroWeroTV - Canal de Mou y Jan\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico - Canal de Mou\n@VAGABOOM - Canal de Demis\n@El Coreano - Canal de Minu\n@Ford Quarterman - Canal de Ford\n\nHabl\u00e9 a mi novia mexicana solo en alem\u00e1n por 24 horas, sin embargo ella entiende muy poco. Durante todo el d\u00eda le hice retos divertidos en alem\u00e1n. \n\nEn la noche tuvimos una cena con Mou, Minu y CheChe donde Jess otra vez tuvo que comprobar su nivel de alem\u00e1n.\n\nComenta \"Schnitzel mit Senf\" si quieres ver m\u00e1s videos relacionados con el idioma alem\u00e1n en los vlogs como por ejemplo tips para aprender alem\u00e1n.\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nLAS REDES DE JESS\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nInstagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3ILajH0jbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3ILajH0jbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3ILajH0jbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3ILajH0jbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3ILajH0jbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "novia mexicana",
                    "novia mexicana jan el wero",
                    "werowerotv novia mexicana",
                    "mou el wero novia",
                    "jan werowerotv novia",
                    "jan wero wero tv novia",
                    "novio aleman",
                    "mexicana",
                    "novia",
                    "24 horas",
                    "24 horas solo hablando aleman",
                    "hablando aleman",
                    "24 horas hablando aleman",
                    "24 horas hablando",
                    "vagaboom",
                    "el coreano",
                    "no manches que rico",
                    "ford quarterman",
                    "werowerotv aleman",
                    "werowerotv alemania",
                    "joss and janik",
                    "novia mexicana novio aleman",
                    "aprender aleman",
                    "tips para aprender aleman",
                    "como aprender aleman"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Habl\u00e9 a mi NOVIA MEXICANA solo en ALEM\u00c1N por 24 Horas @WeroWeroTV @El Coreano @VAGABOOM",
                    "description": "@Mente Despierta - Canal de Jess\n@WeroWeroTV - Canal de Mou y Jan\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico - Canal de Mou\n@VAGABOOM - Canal de Demis\n@El Coreano - Canal de Minu\n@Ford Quarterman - Canal de Ford\n\nHabl\u00e9 a mi novia mexicana solo en alem\u00e1n por 24 horas, sin embargo ella entiende muy poco. Durante todo el d\u00eda le hice retos divertidos en alem\u00e1n. \n\nEn la noche tuvimos una cena con Mou, Minu y CheChe donde Jess otra vez tuvo que comprobar su nivel de alem\u00e1n.\n\nComenta \"Schnitzel mit Senf\" si quieres ver m\u00e1s videos relacionados con el idioma alem\u00e1n en los vlogs como por ejemplo tips para aprender alem\u00e1n.\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nLAS REDES DE JESS\nYouTube: https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nInstagram: https://www.instagram.com/jessjess_ro/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US",
                "viewCount": "395501",
                "likeCount": "24151",
                "dislikeCount": "323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1428",
                "duration": "PT20M16S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular"
            },
            "x7ZtHtO0PKA": {
                "publishedAt": "2020-12-09T23:00:28Z",
                "title": "ME CORTARON EL CABELLO PARA UN CAMBIO de LOOK ASOMBROSO @WeroWeroTV @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico\u200b @CHeCHe",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV - canal de Mou y Jan\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico  - canal de Mou\n@CHeCHe  - canal de CheChe\n@Mente Despierta  - canal de Jess\n\nDespu\u00e9s de 4 a\u00f1os con el cabello largo me hicieron un cambio de look y me cortaron el cabello por una buena causa.. Si quieres saber c\u00f3mo qued\u00f3 mi nuevo corte de cabello, checa el video ;-)\n\nREDES DE BARBER\u00cdA DE AUTOR\nhttps://www.facebook.com/barberiadeautor/\nhttps://www.instagram.com/barberiadeautor/\nhttp://www.barberiadeautor.com/\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7ZtHtO0PKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7ZtHtO0PKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7ZtHtO0PKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7ZtHtO0PKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x7ZtHtO0PKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "wero werotv",
                    "werowero tv",
                    "guero guero tv",
                    "guero guero",
                    "wero wero",
                    "cambio de look",
                    "corte de cabello",
                    "me cort\u00e9 el cabello",
                    "cabello",
                    "cortar cabello",
                    "look",
                    "nuevo look",
                    "cambio",
                    "cambio de",
                    "de look",
                    "jan el wero",
                    "jan werowerotv",
                    "jan wero wero tv",
                    "ian werowerotv",
                    "mou werowerotv",
                    "vagaboom",
                    "coreano vlogs",
                    "cambio de look werowerotv",
                    "el coreano",
                    "asombroso",
                    "cambio de look asombro",
                    "estilo",
                    "peinados",
                    "corte de pelo",
                    "pelo largo",
                    "cabello largo",
                    "me cortaron el cabello"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CORTARON EL CABELLO PARA UN CAMBIO de LOOK ASOMBROSO @WeroWeroTV @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico\u200b @CHeCHe",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV - canal de Mou y Jan\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico  - canal de Mou\n@CHeCHe  - canal de CheChe\n@Mente Despierta  - canal de Jess\n\nDespu\u00e9s de 4 a\u00f1os con el cabello largo me hicieron un cambio de look y me cortaron el cabello por una buena causa.. Si quieres saber c\u00f3mo qued\u00f3 mi nuevo corte de cabello, checa el video ;-)\n\nREDES DE BARBER\u00cdA DE AUTOR\nhttps://www.facebook.com/barberiadeautor/\nhttps://www.instagram.com/barberiadeautor/\nhttp://www.barberiadeautor.com/\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "384127",
                "likeCount": "23590",
                "dislikeCount": "209",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3092",
                "duration": "PT19M7S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "1N--NVpu38E": {
                "publishedAt": "2020-12-03T00:00:01Z",
                "title": "VENDO MI CABELLO POR $10,000 \ud83e\udd11 CAMBIO DE LOOK POR MUCHO DINERO @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n@Mente Despierta https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA\n\nQuiero vender por mucho dinero mi cabello para la buena causa.  AY\u00daDAME A RECAUDAR $ 10,000 PARA LA BUENA CAUSA HACIENDO CLICK EN ESTE LINK: \nhttps://fondify.org/es/nariz-roja/campaigns/milagro-jan-el-wero_a9119/\n\nAy\u00fadame con este cambio de look asombroso. Cada granito de arena cuenta para recaudar dinero para la buena causa. Te lo agradezco! Un abrazo desde la Ciudad de M\u00e9xico :)\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N--NVpu38E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N--NVpu38E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N--NVpu38E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N--NVpu38E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1N--NVpu38E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "jan wero wero tv",
                    "jan el wero",
                    "cambio de look",
                    "vender cabello",
                    "cabello",
                    "cabello largo",
                    "quiero",
                    "quiero vender",
                    "por mucho dinero",
                    "mucho dinero",
                    "vender por mucho dinero",
                    "werowerotv cambio de look",
                    "cortar cabello",
                    "cabello largo hombre",
                    "cabello rubio",
                    "rubio",
                    "buena causa",
                    "donar dinero",
                    "narices rojas",
                    "jan werowerotv",
                    "jan werowero tv",
                    "mente despierta",
                    "no manches que rico",
                    "vagaboom",
                    "coreano vlogs",
                    "el corean",
                    "kenrovlogs",
                    "cheche",
                    "aleman en mexico"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VENDO MI CABELLO POR $10,000 \ud83e\udd11 CAMBIO DE LOOK POR MUCHO DINERO @WeroWeroTV @Jan El Wero",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n@Mente Despierta https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA\n\nQuiero vender por mucho dinero mi cabello para la buena causa.  AY\u00daDAME A RECAUDAR $ 10,000 PARA LA BUENA CAUSA HACIENDO CLICK EN ESTE LINK: \nhttps://fondify.org/es/nariz-roja/campaigns/milagro-jan-el-wero_a9119/\n\nAy\u00fadame con este cambio de look asombroso. Cada granito de arena cuenta para recaudar dinero para la buena causa. Te lo agradezco! Un abrazo desde la Ciudad de M\u00e9xico :)\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "152524",
                "likeCount": "8660",
                "dislikeCount": "203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "993",
                "duration": "PT17M3S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "ZYC9EHOxUJs": {
                "publishedAt": "2020-11-30T21:59:52Z",
                "title": "BUSCANDO NOVIA PARA MI AMIGO MEXICANO",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Descarga Bumble: https://bumble.onelink.me/3396940749?pid=influencer&c=janelwero\n\nBuscamos novia para mi amigo mexicano Manolo.. El resultado nos sorprendi\u00f3..\n\nREDES SOCIALES DE MANOLO:\nInstagram: https://www.instagram.com/manolocicero\nTikTok: manoloc\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYC9EHOxUJs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYC9EHOxUJs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYC9EHOxUJs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYC9EHOxUJs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZYC9EHOxUJs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "buscando novia",
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "bumble",
                    "novia"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCANDO NOVIA PARA MI AMIGO MEXICANO",
                    "description": "Descarga Bumble: https://bumble.onelink.me/3396940749?pid=influencer&c=janelwero\n\nBuscamos novia para mi amigo mexicano Manolo.. El resultado nos sorprendi\u00f3..\n\nREDES SOCIALES DE MANOLO:\nInstagram: https://www.instagram.com/manolocicero\nTikTok: manoloc\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "22459",
                "likeCount": "2254",
                "dislikeCount": "44",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "258",
                "duration": "PT10M2S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "cmxnTnFnIwM": {
                "publishedAt": "2020-11-04T23:00:05Z",
                "title": "HICE UN CAMBIO INESPERADO PERO URGENTE  \ud83d\udd25 \u26a0 @WeroWeroTV  @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico @Mente Despierta",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Mente Despierta https://youtu.be/jJ1tPCMBtQw\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nPOR FIN! Esto fue un cambio importante y necesario.. Volv\u00ed a ver dos buenos amigos y por fin pude conocer unos de los sitios m\u00e1s bellos de M\u00e9xico, Bacalar y Cozumel. Adem\u00e1s Mou y yo les contamos que sigue en WeroWeroTV. Un abrazo :) \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmxnTnFnIwM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmxnTnFnIwM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmxnTnFnIwM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmxnTnFnIwM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmxnTnFnIwM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "no manches que rico",
                    "pinches weros",
                    "jan el wero",
                    "janel wero",
                    "mexico",
                    "cozumel",
                    "quintana roo",
                    "bacalar",
                    "m\u00e9xico",
                    "HICE UN CAMBIO INESPERADO PERO URGENTE",
                    "cambio",
                    "cambio inesperado",
                    "viajar",
                    "lugares mas bellos",
                    "lugares mas bellos de mexico",
                    "playa mexico",
                    "playa mexicana"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HICE UN CAMBIO INESPERADO PERO URGENTE  \ud83d\udd25 \u26a0 @WeroWeroTV  @No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico @Mente Despierta",
                    "description": "Mente Despierta https://youtu.be/jJ1tPCMBtQw\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nPOR FIN! Esto fue un cambio importante y necesario.. Volv\u00ed a ver dos buenos amigos y por fin pude conocer unos de los sitios m\u00e1s bellos de M\u00e9xico, Bacalar y Cozumel. Adem\u00e1s Mou y yo les contamos que sigue en WeroWeroTV. Un abrazo :) \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx",
                "viewCount": "211218",
                "likeCount": "11456",
                "dislikeCount": "167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1236",
                "duration": "PT12M42S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "sodYZPhPQu8": {
                "publishedAt": "2020-11-02T21:15:05Z",
                "title": "EXTRANJEROS REACCIONAN A D\u00cdA DE MUERTOS EN M\u00c9XICO @VAGABOOM @OPPAS COREANOS @WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "VAGABOOM https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg  \nOppas Coreanos https://www.youtube.com/c/OPPASCOREANOS\nUn \u00e1rabe en M\u00e9xico https://www.youtube.com/channel/UCOAHqB2ozNLJLdhIVQEv5iQ\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nOtra vez es d\u00eda de muertos en M\u00e9xico y como las culturas son muy diferentes en todo el mundo pregunt\u00e9 a algunos amigos extranjeros que opinan sobre esta hermosa tradici\u00f3n mexicana y si existe algo parecido en sus pa\u00edses. En este video tenemos un participante \u00e1rabe, un corano, un suizo italiano y dos alemanes que ya se sienten como mexicanos. Las respuestas realmente me sorprendieron, al parecer la cultura mexicana inspir\u00f3 a muchos extranjeros para celebrar este festivo especial.\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sodYZPhPQu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sodYZPhPQu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sodYZPhPQu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sodYZPhPQu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sodYZPhPQu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "dia de muertos",
                    "d\u00eda de muertos",
                    "mexico",
                    "tradicion mexicana",
                    "tradici\u00f3n mexicana",
                    "cultura mexicana",
                    "cultura",
                    "de mexico",
                    "de m\u00e9xico",
                    "vagaboom",
                    "jan el wero",
                    "no manches que rico",
                    "oppas coreanos",
                    "un arabe en mexico",
                    "extranjeros en mexico",
                    "werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "janel wero",
                    "en mexico",
                    "mexicana",
                    "mexicano",
                    "fiesta mexicana",
                    "festivo mexico",
                    "reaccionan",
                    "reaccionan a",
                    "extranjeros reaccionan"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXTRANJEROS REACCIONAN A D\u00cdA DE MUERTOS EN M\u00c9XICO @VAGABOOM @OPPAS COREANOS @WeroWeroTV",
                    "description": "VAGABOOM https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg  \nOppas Coreanos https://www.youtube.com/c/OPPASCOREANOS\nUn \u00e1rabe en M\u00e9xico https://www.youtube.com/channel/UCOAHqB2ozNLJLdhIVQEv5iQ\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nOtra vez es d\u00eda de muertos en M\u00e9xico y como las culturas son muy diferentes en todo el mundo pregunt\u00e9 a algunos amigos extranjeros que opinan sobre esta hermosa tradici\u00f3n mexicana y si existe algo parecido en sus pa\u00edses. En este video tenemos un participante \u00e1rabe, un corano, un suizo italiano y dos alemanes que ya se sienten como mexicanos. Las respuestas realmente me sorprendieron, al parecer la cultura mexicana inspir\u00f3 a muchos extranjeros para celebrar este festivo especial.\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "199282",
                "likeCount": "14544",
                "dislikeCount": "139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "967",
                "duration": "PT11M58S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "VEfX0mxf-ys": {
                "publishedAt": "2020-09-16T21:00:04Z",
                "title": "EXTRANJEROS AGRADECEN A M\u00c9XICO\ud83d\ude4fGrito de Independencia @VAGABOOM @El Coreano  @Ford Quarterman y m\u00e1s!",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Checa los canales de todos que colaboraron: \u200b\nVAGABOOM https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg  \nEl Coreano https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g\nFord Quarterman https://www.youtube.com/channel/UCjvWmAY6zNmMILCm1ECrnZg \nMente Despierta https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nSoy Compa Rosh https://www.youtube.com/channel/UCNbum0GwBw15K80yXnUGrMw \njossalm https://www.youtube.com/user/jossalmm\nJoss and Janik https://www.youtube.com/c/JossAndJanik\nMenonita Mexicana https://www.youtube.com/channel/UCRe7SpRNbeGZu60PGs3Awbg \nLuis Cortes https://www.youtube.com/channel/UCUYW1zlYmPGzC4mKURW1vrw\nMAKALAKESH https://www.youtube.com/user/makalakesh\nIxpanea  https://www.youtube.com/user/ixqanea\nUn \u00e1rabe en M\u00e9xico https://www.youtube.com/channel/UCOAHqB2ozNLJLdhIVQEv5iQ\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nPrepar\u00e9 un video para las fiestas patrias 2020. Este a\u00f1o todo el grito fue diferente as\u00ed que prepar\u00e9 una peque\u00f1a sorpresa con la ayuda de muchos amigos mexicanos y extranjeros. \u00a1Viva M\u00e9xico!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEfX0mxf-ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEfX0mxf-ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEfX0mxf-ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEfX0mxf-ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEfX0mxf-ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "grito",
                    "grito de independencia",
                    "15 de septiembre",
                    "16 de septiembre",
                    "dia de independencia",
                    "d\u00eda de independencia",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "extranjeros en m\u00e9xico",
                    "vagaboom",
                    "el coreano",
                    "werowerotv",
                    "soy compa rosh",
                    "jossalm",
                    "joss and janik",
                    "makalakesh",
                    "ixpanea",
                    "menonita mexicana",
                    "luis cortes",
                    "ford quarterman",
                    "fiestas patrias",
                    "grito 2020",
                    "grito de independencia 2020",
                    "fiestas patrias 2020",
                    "ford quarterman porque mexico"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXTRANJEROS AGRADECEN A M\u00c9XICO\ud83d\ude4fGrito de Independencia @VAGABOOM @El Coreano  @Ford Quarterman y m\u00e1s!",
                    "description": "Checa los canales de todos que colaboraron: \u200b\nVAGABOOM https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg  \nEl Coreano https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g\nFord Quarterman https://www.youtube.com/channel/UCjvWmAY6zNmMILCm1ECrnZg \nMente Despierta https://www.youtube.com/channel/UC3LB8AVTBttBgaLG70KzbYA \nSoy Compa Rosh https://www.youtube.com/channel/UCNbum0GwBw15K80yXnUGrMw \njossalm https://www.youtube.com/user/jossalmm\nJoss and Janik https://www.youtube.com/c/JossAndJanik\nMenonita Mexicana https://www.youtube.com/channel/UCRe7SpRNbeGZu60PGs3Awbg \nLuis Cortes https://www.youtube.com/channel/UCUYW1zlYmPGzC4mKURW1vrw\nMAKALAKESH https://www.youtube.com/user/makalakesh\nIxpanea  https://www.youtube.com/user/ixqanea\nUn \u00e1rabe en M\u00e9xico https://www.youtube.com/channel/UCOAHqB2ozNLJLdhIVQEv5iQ\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nPrepar\u00e9 un video para las fiestas patrias 2020. Este a\u00f1o todo el grito fue diferente as\u00ed que prepar\u00e9 una peque\u00f1a sorpresa con la ayuda de muchos amigos mexicanos y extranjeros. \u00a1Viva M\u00e9xico!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "407198",
                "likeCount": "31091",
                "dislikeCount": "268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2725",
                "duration": "PT13M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "true",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "oXknpJKdBF8": {
                "publishedAt": "2020-09-07T22:30:01Z",
                "title": "NO FUE F\u00c1CIL TOMAR ESTA DECISI\u00d3N \u26a0@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico@WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "Mente Despierta https://youtu.be/jJ1tPCMBtQw\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\n\u00bfCu\u00e1ndo volvemos a grabar para WeroWeroTV? \u00bfPor qu\u00e9 desaparec\u00ed de las redes? \u00bfQu\u00e9 planes tengo en M\u00e9xico? Todo esto respondo en este video.. Gracias por seguirme y ver mis videos :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXknpJKdBF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXknpJKdBF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXknpJKdBF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXknpJKdBF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXknpJKdBF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "jan el wero",
                    "werowerotv",
                    "werowero tv",
                    "werowerotv jan",
                    "pinches weros",
                    "wero wero",
                    "no manches que rico",
                    "vagaboom",
                    "coreano vlogs",
                    "jan werowerotv",
                    "jan werowerotv novia"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO FUE F\u00c1CIL TOMAR ESTA DECISI\u00d3N \u26a0@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico@WeroWeroTV",
                    "description": "Mente Despierta https://youtu.be/jJ1tPCMBtQw\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\nWeroWeroTV https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\n\u00bfCu\u00e1ndo volvemos a grabar para WeroWeroTV? \u00bfPor qu\u00e9 desaparec\u00ed de las redes? \u00bfQu\u00e9 planes tengo en M\u00e9xico? Todo esto respondo en este video.. Gracias por seguirme y ver mis videos :)"
                },
                "viewCount": "527328",
                "likeCount": "26289",
                "dislikeCount": "506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2607",
                "duration": "PT13M50S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "VoVeuz2E8nk": {
                "publishedAt": "2020-04-29T21:00:08Z",
                "title": "POR ESO NO PUEDO SALIR DE M\u00c9XICO \u2606 WeroWeroTV \u2606 El Coreano \u2606 Ford Quarterman",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "\u200b@WeroWeroTV : \u200bhttps://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n@El Coreano : https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g \n@Ford Quarterman :  https://www.youtube.com/channel/UCjvWmAY6zNmMILCm1ECrnZg\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nY otra vez cambiaron mis planes.. En estos tiempos lo \u00fanico cierto es lo incierto. En este video te cuento que est\u00e1 pasando en mi vida ca\u00f3tica y quiero dar una reflexi\u00f3n positiva a pesar de esta situaci\u00f3n dif\u00edcil para todos..\n\n\n\nMotivaci\u00f3n Superaci\u00f3n Personal Estoicismo WeroWeroTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoVeuz2E8nk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoVeuz2E8nk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoVeuz2E8nk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoVeuz2E8nk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoVeuz2E8nk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "werowero tv",
                    "wero wero tv",
                    "guero guero tv",
                    "pinches weros",
                    "ford quarterman",
                    "el coreano",
                    "el coreano de corea",
                    "no manches que rico",
                    "jan werowerotv",
                    "jan wero wero tv",
                    "jan werowero tv",
                    "weros",
                    "estoicismo",
                    "motivacion",
                    "mexico",
                    "m\u00e9xico",
                    "superacion personal",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "inspiraci\u00f3n",
                    "inspiracion"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POR ESO NO PUEDO SALIR DE M\u00c9XICO \u2606 WeroWeroTV \u2606 El Coreano \u2606 Ford Quarterman",
                    "description": "\u200b@WeroWeroTV : \u200bhttps://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n@El Coreano : https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g \n@Ford Quarterman :  https://www.youtube.com/channel/UCjvWmAY6zNmMILCm1ECrnZg\n@No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg \n\nColaboraciones / negocios: https://forms.gle/pNvpAmRSjAT9vqzP7 \n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nY otra vez cambiaron mis planes.. En estos tiempos lo \u00fanico cierto es lo incierto. En este video te cuento que est\u00e1 pasando en mi vida ca\u00f3tica y quiero dar una reflexi\u00f3n positiva a pesar de esta situaci\u00f3n dif\u00edcil para todos..\n\n\n\nMotivaci\u00f3n Superaci\u00f3n Personal Estoicismo WeroWeroTV"
                },
                "viewCount": "261261",
                "likeCount": "19291",
                "dislikeCount": "213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2551",
                "duration": "PT15M4S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "zHGqDdBTzE4": {
                "publishedAt": "2020-04-01T00:00:20Z",
                "title": "HAY BUENAS Y MALAS NOTICIAS IMPORTANTES \u2606 WeroWeroTV \u2606 CHeCHE \u2606 Vagaboom \u2606 Makalakesh \u2606 Luisito Rey",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\nMakalakesh: https://www.youtube.com/user/makalakesh\nLuisito Rey: https://www.youtube.com/user/luisitorey\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nQu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1 esta situaci\u00f3n para todos nosotros y para mi personalmente? Hay algunas noticias importantes que me gustar\u00eda compartir contigo.. Lo \u00fanico constante en la vida es el cambio..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zHGqDdBTzE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "jan el wero",
                    "pinches weros",
                    "jan werowerotv",
                    "vagaboom",
                    "cheche",
                    "luisito rey",
                    "makalakesh",
                    "wwtv",
                    "wero wero tv",
                    "guero guero tv",
                    "no manches que rico",
                    "werowerotv vagaboom",
                    "vagaboom werowerotv"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAY BUENAS Y MALAS NOTICIAS IMPORTANTES \u2606 WeroWeroTV \u2606 CHeCHE \u2606 Vagaboom \u2606 Makalakesh \u2606 Luisito Rey",
                    "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\nMakalakesh: https://www.youtube.com/user/makalakesh\nLuisito Rey: https://www.youtube.com/user/luisitorey\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSIGUEME EN MIS REDES PARA M\u00c1S CONTENIDO\nInstagram: https://www.instagram.com/janelwero \nTwitter: https://twitter.com/janelwero\nFacebook: https://es-la.facebook.com/JanElWero/ \nTikTok: JanElWero\n\nQu\u00e9 consecuencias tendr\u00e1 esta situaci\u00f3n para todos nosotros y para mi personalmente? Hay algunas noticias importantes que me gustar\u00eda compartir contigo.. Lo \u00fanico constante en la vida es el cambio.."
                },
                "viewCount": "230519",
                "likeCount": "17086",
                "dislikeCount": "198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2140",
                "duration": "PT14M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Technology"
                ]
            },
            "rRtT2maIaRo": {
                "publishedAt": "2020-03-22T23:00:21Z",
                "title": "TUVE UN TIEMPO DIF\u00cdCIL PERO VAGABOOM ME AYUD\u00d3 ft WeroWeroTV \u2606 No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \u2606 Jan el Wero",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSigueme en mi Instagram: https://www.instagram.com/janelwero \n\nLa \u00faltimas semanas han sido bastante pesadas.. Te cuento como Vagaboom me ayud\u00f3 a superar un reto muy importante en Oaxaca.. Adem\u00e1s te platico otras noticias de lo que est\u00e1 ocurriendo en mi vida :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRtT2maIaRo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRtT2maIaRo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRtT2maIaRo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRtT2maIaRo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRtT2maIaRo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "werowerotv",
                    "vagaboom",
                    "jan el wero",
                    "no manches que rico",
                    "jan werowerotv",
                    "wero wero tv",
                    "vagaboom werowerotv",
                    "werowerotv vagaboom",
                    "oaxaca",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "motivacion",
                    "creatividad"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUVE UN TIEMPO DIF\u00cdCIL PERO VAGABOOM ME AYUD\u00d3 ft WeroWeroTV \u2606 No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico \u2606 Jan el Wero",
                    "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico : https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg\n\nSigueme en mi Instagram: https://www.instagram.com/janelwero \n\nLa \u00faltimas semanas han sido bastante pesadas.. Te cuento como Vagaboom me ayud\u00f3 a superar un reto muy importante en Oaxaca.. Adem\u00e1s te platico otras noticias de lo que est\u00e1 ocurriendo en mi vida :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX",
                "viewCount": "262733",
                "likeCount": "15439",
                "dislikeCount": "249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637",
                "duration": "PT11M35S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "dwePQD8TaN4": {
                "publishedAt": "2020-02-23T23:00:11Z",
                "title": "Por 7 A\u00d1OS me ba\u00f1e con AGUA FR\u00cdA PERO ESTO fue INESPERADO \ud83d\udca5 ft. Vagaboom CHeCHe WeroWeroTV",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q \nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n\nInstagram de Ibre para los ba\u00f1os de hielo: https://www.instagram.com/luminousdiversity \nInstagram personal de Ibre: https://www.instagram.com/groovelove \n\nSigueme en mi Instagram: https://www.instagram.com/janelwero \n\nSuperaci\u00f3n personal: Hace 7 a\u00f1os empec\u00e9 a ba\u00f1arme con agua fr\u00eda todas las ma\u00f1anas por una raz\u00f3n personal que te platico en el video. Instantaemente not\u00e9 los beneficios del agua fria para el cuerpo y la mente. Hoy quiero cerrar este ciclo de 7 a\u00f1os ba\u00f1arme con agua fr\u00eda con algo que nunca hab\u00eda hecho antes: un ba\u00f1o en agua helada. Vamos a ver como reacciona el cuerpo y la mente a este reto..",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwePQD8TaN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwePQD8TaN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwePQD8TaN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwePQD8TaN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dwePQD8TaN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "agua fr\u00eda",
                    "ba\u00f1arse con agua fr\u00eda",
                    "beneficios de agua fr\u00eda",
                    "beneficios de ba\u00f1arse con agua fr\u00eda",
                    "VAGABOOM",
                    "VAGABOOM WeroWeroTV",
                    "Jan el Wero",
                    "CHeCHe",
                    "CHeCHe WeroWeroTV",
                    "WeroWeroTV",
                    "pinches weros",
                    "WeroWeroTV VAGABOOM",
                    "WeroWeroTV CHeCHe",
                    "Jan WeroWeroTV",
                    "WeroWeroTV Jan",
                    "wero wero tv",
                    "werowero tv",
                    "No Manches Que Rico",
                    "superacion personal",
                    "superaci\u00f3n personal",
                    "motivaci\u00f3n",
                    "motivacion"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por 7 A\u00d1OS me ba\u00f1e con AGUA FR\u00cdA PERO ESTO fue INESPERADO \ud83d\udca5 ft. Vagaboom CHeCHe WeroWeroTV",
                    "description": "VAGABOOM : https://www.youtube.com/channel/UCPgrd83e1TOKFs46JdFu4Gg\nCHeCHe : https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q \nWeroWeroTV : https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV \n\nInstagram de Ibre para los ba\u00f1os de hielo: https://www.instagram.com/luminousdiversity \nInstagram personal de Ibre: https://www.instagram.com/groovelove \n\nSigueme en mi Instagram: https://www.instagram.com/janelwero \n\nSuperaci\u00f3n personal: Hace 7 a\u00f1os empec\u00e9 a ba\u00f1arme con agua fr\u00eda todas las ma\u00f1anas por una raz\u00f3n personal que te platico en el video. Instantaemente not\u00e9 los beneficios del agua fria para el cuerpo y la mente. Hoy quiero cerrar este ciclo de 7 a\u00f1os ba\u00f1arme con agua fr\u00eda con algo que nunca hab\u00eda hecho antes: un ba\u00f1o en agua helada. Vamos a ver como reacciona el cuerpo y la mente a este reto.."
                },
                "viewCount": "134666",
                "likeCount": "9164",
                "dislikeCount": "108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "897",
                "duration": "PT11M47S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            },
            "4vpV_LVx8aI": {
                "publishedAt": "2020-01-28T00:15:00Z",
                "title": "NO TOM\u00c9 AZ\u00daCAR por 30 D\u00cdAS Y MIRA LO QUE ME PAS\u00d3 \u2606 WeroWeroTV \u2606 El Coreano \u2606 No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico",
                "channelId": "UCMlkDJRoYCz9bNwRF9Fl2Gg",
                "description": "WeroWeroTV: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico: https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg \nEl Coreano: https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g\nCHeCHe: https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\n\nDurante 30 d\u00edas me propuse no comer productos con az\u00facar a\u00f1adido. Fue un camino muy dif\u00edcil y note muchos efectos inesperados en mi cuerpo. Algunos positivos, otros no tanto...\n\nS\u00edgueme en mi Instagram: https://instagram.com/janelwero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpV_LVx8aI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpV_LVx8aI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpV_LVx8aI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpV_LVx8aI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4vpV_LVx8aI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jan El Wero",
                "tags": [
                    "pinches weros",
                    "jan el wero",
                    "30 dias azucar",
                    "30 dias sin azucar",
                    "deje el azucar por 30 dias",
                    "30 dias",
                    "30 d\u00edas",
                    "El Coreano",
                    "WeroWeroTV",
                    "el coreano de corea",
                    "No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico",
                    "no manches que rico",
                    "CHeCHe",
                    "wero wero tv",
                    "sin azucar",
                    "reto azucar"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NO TOM\u00c9 AZ\u00daCAR por 30 D\u00cdAS Y MIRA LO QUE ME PAS\u00d3 \u2606 WeroWeroTV \u2606 El Coreano \u2606 No Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico",
                    "description": "WeroWeroTV: https://www.youtube.com/user/WeroWeroTV\nNo Manches \u2022 Qu\u00e9 Rico: https://www.youtube.com/channel/UCouA8XF50J_3jfmTKGBWpyg \nEl Coreano: https://www.youtube.com/channel/UCHAHRlgflciksI_DVB58C4g\nCHeCHe: https://www.youtube.com/channel/UC7rAMuoiCb2cHW2hEgdw-2Q\n\nDurante 30 d\u00edas me propuse no comer productos con az\u00facar a\u00f1adido. Fue un camino muy dif\u00edcil y note muchos efectos inesperados en mi cuerpo. Algunos positivos, otros no tanto...\n\nS\u00edgueme en mi Instagram: https://instagram.com/janelwero"
                },
                "viewCount": "381835",
                "likeCount": "16710",
                "dislikeCount": "267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1720",
                "duration": "PT15M15S",
                "dimension": "2d",
                "definition": "hd",
                "caption": "false",
                "licensedContent": true,
                "contentRating": {},
                "projection": "rectangular",
                "topicCategories": [
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Food",
                    "https://en.wikipedia.org/wiki/Lifestyle_(sociology)"
                ]
            }
        }
    }
}